[長文]中港婚姻：依足劇本發生喺自己屋企

大家成日鬧廢老娶大陸女人，有冇試過自己老竇就係呢個廢老？

事發於8年前，我爸突然同我講佢就嚟結婚，我會有個妹，係佢返深圳工作識嘅廿幾歲四川鄉下女人，好純品對佢好好。生母已過身好多年，開心老竇搵到人陪佢。

頭幾年，個女人喺香港生完個女之後一直同同佢前夫生個女深圳住，我爸一半時間香港，一半時間大陸，大家相安無事。

2014，佢哋落曬嚟。本來話個大女唔落嚟。個女人家姐都係嫁香港男人，香港男人要求佢擺個仔喺四川鄉下先娶佢，但我爸份人心軟，最後養埋呢個契女。

嗰陣時，我都接受個女人，斯斯文文，大家都客客氣氣。嗰兩年我讀緊書好chur，我爸時不時鬧我間房執得唔整齊，成日鬧我係咪當屋企酒店，返嚟淨係食同訓，冇參與家庭活動。

幾年後我先發現係個大陸女人陰啲陰啲喺小事上煩到我老竇好躁，小小事都講到我唔為家庭付出咁。老竇仲話我搵到嘢做就可能要搬走，因為個女人老母都可能會落來，唔係冇人照顧。我當時內疚，覺得真係冇花時間喺屋企，又阻到人幸福，應承返工後會搬走。

2016，我哥買樓，借我老竇少少錢。我老竇因為其他事借過佢錢，所以借返畀佢係合理事。但係突然個女人現形，話我老竇畀曬啲錢人，佢就乜都冇（其實佢已搶咗好多嘢）。我聽到佢為錢為樓鳩嗌鳩喊，忍唔住走去鬧佢「屌你老母」，自此正式關係破裂。

屌佢老母後開始，佢好多小動作。試過明知我未返無啦啦鎖大門，差啲冇得入。我出嚟做嘢第一個月未出糧，佢阻止新請嘅工人姐姐煮飯畀我食，因為我冇(未)畀家用。夜晚知我訓就會出廳睇片或傾電話滋擾我，知我趕就塞住門口，諸如此類。我同我爸去旅行，佢就喪We7我爸個細女啲可愛相，講到個女冇人陪好陰公咁，又話每次我爸出遠門都好驚，點解佢連樓都唔加佢名令佢咁冇安全感，佢只係想要安全感。

最近跟足劇本發展，個女人四川呀爸死咗，佢老母冇人照顧好慘，想借宿幾日。慢慢唔知點解又會變多咗日子，講講吓又話長住。我每一次都強烈反對，講曬粗口鬧我老竇以前唔守條線，今日都仲唔守，以後點？我老竇好嬲我咁煩，話佢有咩辦法，控制唔到呀婆嚟唔嚟。我脾氣差，好易畀個女人每日啲小動作激親，積積埋埋咁上下就又會爆一次，同時個女人都係隔一排就大爆發，搞到我爸好心煩。

我：成個屋企畀個女人搞到咁，個個都嬲你你開心咩？呀婆同你住你開心咩？
父：關你咩事呀？
我：層樓我媽有份幫你供，所以關我事。
父：你問吓法律關唔關你事！
我：香港就係畀你呢啲人搞到咁！明知做錯都唔堅守，成班蝗蟲入曬來！
父：關你咩事呀？你好憂心香港咩？吓？咁唔鍾意你唔走？咁入境處依家確實冇阻止呀婆入境喎！

我聽到呢啲，已知道佢冇撚得救。我同佢關係依家都如個女人所願，變得好差。

女人背景：四川人，到深圳打工，來到香港做主婦，但其實都係交曬畀我個已退休老竇湊，日日喺度鳩揈。最近一年去做揼骨。我返工後出錢請咗個工人姐姐畀屋企，更加唔湊細路。大女：剛升上名英中；細女：普通小學。
佢衛生好差，佢M到嗰期廁所會有血，地下有時都會有。佢兩個女都經常唔沖廁、食完嘢唔執，牆上仲有鼻屎，連我工人姐姐都話佢哋喺床度食麥記好恐怖，床仲有污糟底褲，連我工人都驚惹曱甴。成堆蝗唔肯講廣東話，只講蝗語或鄉下話。

我爸取態：知個女人貪錢，話佢「唯一」做得最錯係娶咗個女人，其他嘅錯佢唔會認！覺得對我哋冇拖冇欠，已分好層樓嘅去向，話個女人冇我哋諗得咁差，對佢好好，想老咗有另一半照顧，亦都唔想細女（8歲）冇完整家庭，所以有諗過離婚但決定唔離，離婚仲要分身家。

我覺得我屋企已冇得救。我老竇都70歲，第時重病或老人痴呆，個女人實有方法再分隔我同我爸，可能直頭冇人通知我。放低我老竇搬出去，係對自己心理健康最好，但我走咗呢個屋企就真係冇，同埋走咗都應該好難再修好，以後都會唔想再理佢。同時為咗一堆冇付出嘅蝗蟲要捱貴租，好唔順氣。

想請教各位，我有啲咩實際事可以做？

叫你老豆層樓加你名 唔好加個女人
唔得就屌鍋勁 同佢斷絕關係 話埋個結局比佢聽 等佢遲啲後悔下

佢有加，亦都冇加女人，但會加個細女（佢兩個生嗰個）。

我都有屌過幾鑊勁，有講佢會搞到我哋唔理佢，上次佢就問我係咪威脅佢，生啲咁嘅女出來係佢失敗。今次佢就話有邊個唔會死，你都會死啦，叫我唔好煩佢。

真係好無力...

btw多謝你！

樓主係女?
你阿哥立場?

你呀哥點睇

中國人只信三樣野

權力 威力 暴力

一係你就做皇帝
一係你就MMA KO 晒所有人
一係你就落毒.

無計 中國女人玩呢味好高深
甚至有開課程教 仲要係師徒制

只可以話 早去早回
你老豆乜都無果陣就係佢清醒既時候

係

佢近年結咗婚生咗小朋友，雖然同我一樣好嬲，但係眼不見為淨。

之前屌得勁過我，但既然我爸勸唔聽，就叫我唔好俾娘家耽誤自己幸福，快啲走。

好似香港咁，初時覺得呢度係我嘅，點解要走，依家覺得死撐落去我同老竇都唔開心。

搵私家偵探查佢，做按摩外面實有佬

屌 我唔撚明
點撚解啲蝗童 係香港死都要講蝗語
上次去旅行 同團有家雙非
個老母譚仔口音 叫個仔講廣東話
佢個仔死都唔撚肯
見到真係知香港死撚緊

Btw 樓主加油 明白你應該好撚冇力

即使比你周到佢破綻
件女人實有方法拆解 同時睇上文佢老豆信晒個女人而唔信個親女

玩得更高明d 樓主分分鐘會比人食埋

唔忍心睇哂，我只能講退讓只會令自己受罪

講真，呢類女人，邊會安於室丫
老公70歲，搵條仔溝左佢，比晒片同床照佢老豆睇，咁都仲原諒就上埋佢屋企做，佢老公咁都接受咪無法囉

好想睇吓呢個課程教乜

我爸算係文明人，講道理，反共。自從被入侵，成個程度低曬。我話佢冇邏輯，佢會講「係呀我係冇邏輯呀！影響到你咩？」呢啲咁低智商嘅嘢。真係好恐怖。

有冇另一半？
學你話齋最慘係要捱貴租

我指樓主有冇男朋友可以俾你傾訴下

你爸自作自受 路係自己揀 仆街唔好喊
快啲搬走唔好再睇到眼冤
樓主我唔想你鬱到抑鬱症

我屋企一年前都發生一樣既事
阿叔退左休，死老婆，有樓有錢但有傷殘
無啦啦有個大陸女人好純品又對佢一見鍾情
同前夫有個仔，講明個仔唔會落黎
日日叫我叔申請佢黎照顧佢，見唔到面又好掛住
阿叔話大家相識唔耐，你有無諗清楚呀
結左婚佢就可以來照顧阿叔，到時慢慢怕拖未遲
果時屋企d 老人家癲左咁勁想阿叔再婚

收尾阿姨同全家人反面都要屌柒佢
講明佢又老又傷殘人地貪佢咩
帶個仔既大陸老女人根本無人要蝕本貨
要既大把後生大陸女人任你揀，洗鬼搵呢個
阿叔嬲完一排，諗諗下錯唔哂就收手

無架啦，一開始你老豆on99時你又唔制止
而家你仲想點呢？快手係你老豆到領多d 錢
到時大陸女人呃哂佢副身家，你仲有少少錢補貼番佢

有d 學校教小朋友講廣東話係不文明表現

唯一可以做就係盡力守住層樓
宜家層樓有邊個個名?

守住，唔轉名，老豆死左就會變左個女人既

而家仲有冇同屋企住?

諗過好似樓上講話查佢通姦，因為佢平時都姣底。個女人激我老竇都話「你猜我沒人追嗎？」

但通姦對離婚分身家冇幫助。我覺得查咗我爸仲會唔認我。

已停出家用，但工人照請，當交租令佢哋冇得話我白食白住，好過交現金。

我爸成日叫我要學識咩叫「寬容」

有，好彩佢分擔咗好多，不過暫時唔會一齊搬出嚟。

你大聲鬧 佢實覺得你係企對面陣線
一哭二鬧三上吊果個先值得幫
所以大陸咪試過
大婆二奶係條橋一人企一邊
兩個女人一齊一哭二鬧三上吊囉
佢扮純品扮委屈
我實照辦煮碗

男人就係怕最煩嗰邊

辛苦樓主喺個咁嘅環境生活
得罪講你老豆真係好on9，臨老都咁唔清醒

check 你老豆同個女dna 先啦

不過你老豆on9, 你都好撚慘

我都好後悔，不過佢哋大約>15年前開始，我未大，亦唔知中港婚姻咁多嘢。到我知嗰刻，已經有咗

名依家有我，我哥同我爸。好似遺囑會寫埋細女，但佢冇畀我哋睇過。

有，暫時頂住先

咪直接同佢斷關系由佢死
死之前屌鳩多佢一獲
等佢死後都過意唔去

佢話係佢個女，邊個知呀…？

我都好認同，不過我啲技倆太差，我喊佢會話「你好委屈咩依家？最憎人喊！」

屌

樓主，查到通姦唔係咁講法，你老豆離婚唔駛分咁多野比佢
就算唔離，佢心都有個底，知妳地先係對佢好
查唔到就搵人做出黎

搵啲錢夠唔夠自己搬出去呀
斷絕關係啦

我用”課程”呢個字眼只係比你易入口d

實際上佢地玩既係師徒制 1對1教授果隻
師徒之間關係近乎再生父母 以及有利益關係
再簡單d講係各取所需
佢地目標好明確 亦都會不惜一切達成
(你明捱餓捱窮感受之後 你就明點解佢地會咁不擇手段)

好似你個例子咁 個女人要既係佢一家人唔洗捱
你老豆只係ATM
扑野生女對佢黎講只係過程 獲取籌碼既方法之一

教既野不外乎都係
1. 令目標順從自己
2. 離間目標附近人士
3. 利用人類情感既盲點
4. 運用本身已有優勢

有時你會見中國不時流出大婆call馬
打到二奶仆街冚家剷 唔係佢地唔文明
而係大婆一留手 佢成頭家就會無左

只可以話香港人太單純 唔好話你老豆呀
連倪匡都中招(不過佢中既係台灣女人)

太文明太聰明都無用
反而會比自己本身優點蒙蔽左自己對人既睇法
好易比人讚兩句就落搭
男人更加衰咸濕死多錢重

而家呢個情況
唔好諗自己點救返個老豆同頭家 救返自己先
包括斷絕任何物質上支援(必須)
如果可以既就出去搵地方住
保障返自己財產同安全先

第時你老豆比人呃鬼哂d野醒返 至少仲有個安身處比佢依靠(如果你原諒佢既話)

娶個女人就預左有責任
個女人嫁得黎亦預左有責任照顧年老丈夫
作為子女,你第一個責任係要獨立
唔好為家人帶來負擔
既然人地覺得你佔用左居住空間
咁你得兩個選擇

1.一係俾家用繼續住
2.一係試下自己搬出去,但唔俾家用,先照顧好自己,有錢都要儲起應付住屋需要

選擇1.就最好攤出黎講,大家約法三章,大家俾幾多家用,層樓點分配,老豆將來醫療安老開支點處理

選擇2.既話個女人就會變成家庭支柱,盡返佢本來責任,但將來層樓都預冇啦,不過咁,如果佢真係有照顧你老豆,咁都fair。

多謝你，成個香港都係咁嘅環境，大家都焗住一齊受

屌，走啦重留係度
住屋呀哥有冇得幫手

建議老豆同個細女驗左DNA先
我親戚都係搞到離分分身家層樓想比兩個女唔比老母
一驗先發現兩個女都唔係親生既

驗要偷驗
萬一驗到真係親生，樓主就大鑊
比佢老豆屌到屎忽開花仲要更信個女人

此post場景同樓主情況一樣，自己留意事態發展學嘢啦

不過老老實實，d老野on99, 你做乜都係吹佢唔漲
惟有斬纜

家族有間市值8m嘅樓而家去左個大陸女人手

快啲嫁，無眼屎乾淨
一世都唔好理佢，睇佢最尾幾年點仆街
六七十歲娶個廿幾歲，真係貪你靚仔咩
講真，個女人耍手段你輸硬
你來來去去都係屌你老竇，試問邊有人鐘意成日比人屌，成日自己錯晒，仲要比自己個女屌
相反個女人幾識玩，識用個細既綁住你老竇，又識做小動作激嬲你，整到好似你搞事咁，佢可以用成日時間諗點玩，點鬥

但係咁樣就會益左個女人，分晒伯母有份既資產
個女人點都贏左，係差在可唔可以食埋你果份
法律上，果啲的確係你老竇資產，將來佢點分真係唔到你理，人地名義上係夫妻，你老竇又心軟既話，佢將來起碼分一半
你真係在意既就陪多啲你老竇囉，起碼叫守住陪份屬於伯母既野，
同埋，控制下自己唔好咁易嬲，個遊戲要玩得好，首先唔好令你老竇覺得你先係搞事果個
你想做好啲既，未試下向個細既埋手囉 話晒半個妹（應該係 ）
小朋友要既野好簡單姐
得閒當比兩粒糖佢，比件衫佢，氹佢親近你
大多兩年反抗期，你做大姐姐仲易埋手，佢有咩都唔會同老母講，你就做姐姐關心下佢
你咁做你老竇是未順眼好多？
當你老竇覺得你兩姐妹相處得幾好，個女人仲搞小動作，你老竇就會覺得麻煩既人係個女人架啦

你不肖咁做，當然可以
不過由佢登堂入室果刻，佢已經贏左架喇
你可以做既只有唔好輸咁多，值唔值得，你自己諗

我補充多句 我呢個方法唔係打消極戰
而係你一定要退落黎 你唔夠人打

唔退你同你老豆傷感情係小事
大件事係你一生幸福會比呢個女人玩殘
我唔想再見到有人因為類似咁既事成世人無左

總之，頭家唔係你咩 係你老豆咩返
老豆身邊有咩財物拎得走就拎
自己出去過一個人生活
唔好心軟 直到你老豆乜都無果陣先考慮搵返佢

最緊要係，佢有比你老豆屌
男人尻硬心軟

好撚慘 我比唔到咩意見 講聲加油 可以聽你呻

True
但你要做到咁，就諗下自己為左乜，值唔值得

驗下個細路女啲DNA?

D 女人好蠱惑
佢做到呢步
就估到你會睇唔過眼放棄老豆
佢就做左你老豆同財產主人

佢已經蠺食左你老豆心智
實幫住個女人
要佢搞死個女人，佢實話夫妻一場、唔忍心、自己都有責任之類
你而家當個女人係寄生蟲，已經霸左個主體

咁嘅情況之下，唔好打算說服你老豆
要當佢地係一組咁打，你老豆實有損傷，不過呢個係必需，你唔忍心日後仲傷
其他巴打話驗DNA有得諗，盡量令所有財產歸你同阿哥
如果你係屋企經濟命脈，cut 哂所有資源，等你老豆同個女人一齊經濟崩潰
總之你務求令老豆同個女人攬炒，你同阿哥霸哂所有野，老豆想養都冇能力，佢成家甲由就得佢地自己受
要餓食寄生蟲，宿主都必會半殘，但要先解決寄生蟲先救返個宿主

除非佢而家就俾人滾哂副身家 如果唔係如無意外你老豆同層都冇左架喇

通常班廢佬都無好下場

個人平時正路係絕對啱
但你都聽過 非常時期用非常手段

對住唔正路嘅人真係唔使咁正路

辛苦啦樓主
黑心講句、驗下妹妹DNA
係細妹就好好教好佢

搵日得閒 約埋你呀哥 埋個地方 平心靜氣好好咁傾一傾
問清楚你老豆 係咪真係咁愛佢 為咗「有個人照顧佢」不惜搞到家嘈屋閉眾叛親離都要養人全家 定只係唔忍心唔想搞麻煩純粹大男人負責任諸如此類
呢啲嘢早一日止蝕離場少一日痛苦

樓主係女人就更加唔好爆佢啦
搵埋呀哥一齊3口6面講清楚
老豆應該驚呀哥多過細妹既
同埋呀哥都係男人應該易都講明佢
btw廢老黎講 最撚忌既話題就係話大陸人係蝗

你一開始就做錯左
基本上呢啲野係唔可以硬碰硬
我唔知你同你老豆關係點
你唔可以企係你老豆同個女人既對立面，因為呢個年紀既人都好固執，加上個女人對你老豆既影響力強你好多，你企係對立面輸更多
一開始最正確既做法係偽裝熱情，假意討好同埋暗地挑撥，要不動聲色。
你以為呢啲係家庭事，實際上係權鬥

確定你同你哥都係聯名業主嗎?
如果係的話 咁最起碼都守得住2/3業權先
淨返1/3就要睇你老豆份遺囑點寫

我話你聽
你老豆已經唔係當你係親生女咁錫
勸你唔好咁多幻想你老豆會番到轉頭
用請工人嗰筆錢自己搬出去住
對自己好啲
係租貴 不過當買返自己既生活

你都幾撚蠢嫁喎，比人做d小動作就激到你生蝦咁
你唔會夠佢鬥

我覺得，你已經盡力去接受個臭雞同佢嘅細女即你個同父異母嘅妹，亦嘗試求同存異可惜個臭雞得寸進尺

你亦好努力去勸阻你老豆唔好間接俾隻臭雞推佢自己埋牆角，令佢最終可能一無所有，但佢又唔聽

你唔係唔守護自己屋企，係已經無能為力，唔值得再係咁繼續同你老豆互相傷害

走啦，唔留戀，不過預咗自己出到去會一闊三大，駛好多錢

樓主睇開d，請工人唔交家用都好，如果你嫁出去就連工人都cut左佢，反正個大陸女人係supposed 要照顧你老豆
當然劇本一定係條女會走人(住夠7年)
你都要準備好萬一佢未走人前你老豆touch wood 走左要分身家，要計好令條女冇錢攞到手，送張香港身分證佢已經有賺啦

所以層樓轉走老豆名（個8歲妹都唔寫得），銀行存款就每個月禁d出黎你收起（怕左條女好快就會用哂），一係就買人壽保險（保你老豆死你攞到錢，因為唔係遺產條女攞唔到)，你老豆問你要錢就點都唔好比，因為一定係條女要求嘅

你學呀哥咁出去有頭家就好快冇眼屎乾淨埋，如果條女走左佬，有咩事就送你老豆入老人院都唔好同住，老實講佢自己會知衰，人到老先衰真係最大程罰啦

搵晒所有大陸老婆離婚搶自己名公屋私樓最後自己要訓街嘅新聞所曬出黎貼滿間屋

唔撚好比家用係最實際

你輸硬嫁啦，查下法律你有冇間屋既部分擁有權好過啦

樓主加油
同你情況類似
响走同唔走之間好掙扎

真係好想知點解啲大陸閪咁興同前夫有一件

認真覆

你老豆根本就自私

又要仔女養又要搵蝗照顧

佢係關心你就自然會叫你唔洗比家用儲錢搬

其實你唯有用對附吸毒或病態賭徒的方法先得

跟手上埋律師樓簽字斷絕血緣關係，條路佢自己揀，仆街唔好喊

老竇70歲，個細女8歲
屌真係要驗dna

大陸女人好勁，一定會搶灑D 野， 真係唔夠佢地玩

走啦 成個屋企根本當你係外人
你仲咁上心做乜？

除左大屌你老豆
好委屈咁喊都一個辦法
講到黎左個兩個妹佢老豆就唔擺你上心
問佢點解要生你，佢地有人愛但你冇
點解你要冇自己空間但佢地有。問佢你其實有冇佢嘅血，問佢有冇愛過你親老母。

所有野都要放低姿態做，唔好鬧佢+唔好大聲。
廢事佢厭煩唔聽你講/鬧你。

日日重複，最好扮哂野比你老豆偷聽到你喊。

瘋狂問你老豆借錢。咁日後佢有需要你就用呢筆錢貼返佢。

同家人都唔會想用心計，咁廢老唔聽教，只會信眼淚。

所以你唔可以大喊
要陰啲陰啲咁喊+委屈

喊到你老豆心煩。但小心唔好比女人見到。

非常時期就自己扮下自殘，扮下好了。

目的只係想拎你老豆錢去救返你老豆。

層樓已經有樓主你名?
如果已經有 咁咪搬走 家用都唔使比 拎黎租屋
你老豆都話已經無欠你
言下之意姐係層樓又加左你名 又養到咁大 出去自生自滅啦

你老豆尻痕
你點都唔會夠 條八婆 玩

有弱智老豆真慘 樓主你po條臭雞同佢老母同大女出嚟先

認同
咁大個人講又講過鬧又鬧過 仲想點呀
樓主都應該要為自己打算下
自立啦 等佢自己負責返個女人 最多有咩事果陣接濟佢
至於大陸婆唔洗理佢 佢地搵錢隨時多過你

設個局做9佢啦，搵條仔溝個四川婆，錄低佢，睇下有無效羅

趁佢地唔係屋企 執晒佢地衫褲扔落街 換門鎖
條女實有其他地方住 最緊要困住你老豆 唔好比佢wechat聯絡到條女 困返一頭半個月就清醒架喇

名英中都係平時講蝗語？

難聽講句 第日你老豆唔係到 佢地三件女人應該要依賴你

我無你屋企咁嚴重 但我選擇唔理我老豆成家 唔鳩理佢地 由佢地自生自滅 十年來我都無同我過我個同父異母既呀妹講過兩句野

Excat7ly ，好似獅群霸地盤咁
新雄獅入主左就會殺死晒上一手留底嘅幼獅，免除後患

天性黎
所以陳啓泰話齋，支那人無一個係無辜嘅

扮熱情，教隻蝗為後路保障，離婚單親攞公屋，攞綜援，同你爸講離咗婚隻蝗都可以照顧佢，離咗婚就理得佢死。

臭雞

佢台戲, 係會做到你老豆死為止, 係你老豆瓜柴之前, 一定要同你哥夾手夾腳守住間屋, 香港地無屋住好慘, 加油樓主

要諗計令你老豆仆街佢先會知錯

唔等錢洗既理得佢死啦

好明白你明明自己頭家點解要走既感受
我諗一定唔可以比間屋個名佢個家人，呢d 女人黎呃你半層樓就玩撚完，但樓主話層樓有一半係你？法律上你係咪都要有你同意先可以加，係就最好一定要企硬唔好心軟

另外進取d 既我建議你跟下佢，呢d 女人一定周圍識男人，周埋你話佢做按摩？9成係邪啦香港做按摩，你諗下有無方法跟佢影d 相等你老豆醒下

你做女仔可以做多d 悲慘主角好過火爆做你老豆衰女，有咩事就委屈d 扮勿喊下唔好同佢嘈，你同老豆關係愈差條臭雞就愈開心，到時你同老豆關係差就真係咩都比曬佢了

加油。睇到好心痛，直情係香港既寫照

搵私家偵探查佢，通常出面都有個真大陸老公，查唔到就屈個大陸婆有外遇
對住大陸婆唔可以手軟

樓主算好，個老豆起碼知個女人衰。
個老豆唔知個女人衰，仲要以為個女人係好人（因為d樓仲未加隻蝗名，隻蝗仲對老豆幾好），之後老豆日日係到歌頌隻蝗係好人
咁樣既話，仲慘啦

大多呢d例子

通常係衰唔夠狼心

再一次證明 大陸女人 特別係農村 窮出身 只可以當雞咁屌完就算 因此佢地無底線 為左生存 利益 不惜一切

類似嘅事都發生喺我身上，你並不孤單，不幸嘅係我哋只係公屋撚...以下嘅故事就係乜都唔做嘅後果，睇吓俾唔俾到啟發你啦

我老豆喺我好細個已經有包二奶嘅前科（仲要兩次），老媽子就一直同佢分開住，直至到我初中佢哋兩個就正式離婚，我判咗跟老豆嗰邊。嗰陣兩個人住晒成間屋爽到呢...

大約十年前，老豆喺大陸搵咗個女人，佢同前夫有一個十歲嘅細路。無幾耐就搞大咗個女人大肚，要落嚟生仔，咁就浩浩蕩蕩2+1咁落咗嚟落地生根。嗰陣同你一樣，大家都好客氣，無咩事咁...

之後我就讀U有hall，間唔中先返屋企，開始就發覺自己嘅地盤（房）同私人嘢被老豆侵佔。佢就話：「你都唔喺度住啦，我咪用住先囉，留返啲位俾細佬同呀姨用啦！」同時間，當老豆唔喺度嘅時候，我就俾人當係透明人咁，煮飯無我分；喺舊鄰居聽返嚟話個女人係咁講衰我，咩唔理屋企唔理細佬之類... 嗰陣我覺得讀書最緊要，老豆想點就點唔想煩...

所以之後我就真係索性唔返去，無hall之後寧願同roommate出去租屋住。期間佢同個女人又生多兩件... 到畢業嘅時候，一返到屋企，我啲嘢已經大部分收晒去床下底，有一部分就俾啲細路拎咗去用，重點係連房都無埋！我心諗呢個屋企已經無我嘅地位，結果就自己搬出去，屈咗喺老媽子間唔係太大嘅私人樓度住（啲租越嚟越貴，無roommate只可以租棺材房 ），同老豆嗰邊斷絕來往。

兩年前，聽到話佢哋兩個要離婚，重點就係間公屋判咗俾個女人同啲細路。因為係離婚同法庭判決，所以係無得分戶，換句話就係我同老豆個名要喺原本間公屋嗰度除名，唔可以再住嗰度，我哋要公屋嘅話就要從新排過！聽到呢度即刻屌出聲，而家公居入息限額咁低，我一份糧申請二人公屋都超晒額，仲要等到2046...我無人無物仲後生，都仲可以頂得住（除咗我無得入綠表抽居屋真心嬲）；我睇我老豆就嚟六十歲，真係唔知佢點算。

而家我係完全唔想接觸老豆嗰邊嘅嘢，所以除名手續或者佢有咩打算我都無理過，前幾日新年電話都無打俾佢（其實真心想叫佢食屎...）。其實呢類事我真心覺得好普遍，如果唔係點會一日150個單程證名額可以用得咁盡...

我而家係有少少後悔，無去爭取自己應該有嘅嘢，希望樓主以此為鑑啦... 你要加油

d 蝗放左入屋就等當時人自己醒
你早走早著 個女人都係為錢姐

四川女o

拎到啲咩好拎啦唔拎遲早俾個女人拎晒
你搬走之後老豆好快俾人趕出街
仆街啲都好，益下自己好過，搬出去住家私電器唔少得
慢慢搬去迷你倉/fd屋企放住先
反正成家支那人都唔清潔嘅，唔見咁啲吸塵機都唔會覺

頭幾年，個女人喺香港生完個女之後一直同同佢前夫生個女深圳住，我爸一半時間香港，一半時間大陸，大家相安無事。
一睇就知咩事啦
人地同前夫只係假離婚
你地老豆只比佢用黎申請全家黎香港

以為連燈留言會係
繼母
阿妹

想老咗有另一半照顧
你覺得會照顧你老豆咩
你老豆想屌西喳
叫雞咪得

依單野我就想睇下hk01會唔會報啦
推post

btw樓主頂住

仲有條女做揼骨
一睇就知好多病
幫人打飛機
口爆都可能有
加錢仲開大

叫你老豆轉層樓比你咩問題都解決晒

佢個細女真係驗下DNA先
第日因住個女人改你老豆份遺囑，最後一定打官司，佢同前夫同一家都會陸續黎香港拎身分證

一路睇一路估你老豆幾歲，
原來已經過70，
咁佢臨老都想有人照顧，
如果你後母對你老豆唔差咪算

對你就點都唔會好架啦，
你忍到就忍，忍唔到只好搬走

個個蝗婦唔係搶人老公
就係搵廢老埋單
有錢搶錢無錢就連公屋都搶
來來去去招數就係盡快搞大個肚
申請黎香港夠7年就離婚
死攬住d蝗仔搶屋之後食阿公
所以樓主如果你肯定層樓
加左你同阿哥名就搬喇
留係到無意思

一定是別人射的

一定聽到蝗冇撚晒幻想啦

樓主要同個細妹熟絡先，培養佢不斷將香港價值觀灌輸畀佢，自自然然會多個自己友，大個就唔會聽佢老母支笛

首先由語言開始著手，教佢唔好會蝗語否則會點點點
之後教規矩，再播片，畀佢睇支那人平時嘅惡行形成對比

咦 得樓主阿哥係仔？
說阿爸只分俾仔

又一個廢老

啲廢佬攞黎賤，會有報應

比著我就由一開頭就種族歧視佢

日日笑你老豆
呢D廢老要面，你鬧佢佢會惡過你 你笑佢會覺得自己柒
最好連樣貼埋呢堆咁荒謬既野係街等D街坊笑柒佢

分分鐘個女都唔係你老豆既，6張野先黎生女

中國女人只能屌不能娶

6張野仲咁撚心雄

比錢去叫雞咪算

仲學人沉埋船出錢又出地

仲要個女都唔知係咪佢

雞蟲黎講算下品，都係個句

6張野貪你靚仔性能力好咩

大師

個女人廿幾,你老豆70,做得孫女,你老豆真係臨老入花壇,老牛吃幼草

事實上，你老豆有條2x歳女插下，人生夫復可求。如果你到了咁年紀，有氣有力都想插下，就死而無憾了。其他事人走了邊個理。快快驗下細妹DNA，帽帽最緊要。

你呢挺咪垃圾囉

慳左工人筆開支先

一個字：走！ 唔好再理你老豆， 同佢講明老死不相往來。

搬走你老豆會知你係寶

我同老母一直唔岩，到我搬走左之後，佢咪知以前我係屋企受埋幾多氣

大陸女人堅信唔過

遺囑都可以無用架

到時除埋妳名放心

佢四川，你咪搵返個支那女人溝你老豆，俾返佣佢
一係有冇旗兵車手交通意外好過

是旦啦
斷絕關係啦！層樓都唔好益佢哋！
有咩爭餐飽

大陸女人不意外

衰咸濕

一定要守住層樓

唔好比d大陸撚有機可乘

佢地只會睇錢

半點親情都唔會念

工人你出錢請？
唔好請啦，慳番筆錢，自己出面租屋啦。

如果名係阿爸、樓主、樓主阿哥

要睇份契係長命契定分權契

長命契的話阿爸百年歸老，層樓自動變成樓主同阿哥名下，就算老豆寫遺囑比佢個女都無用

如果係分權契，即係每人33%，咁老豆走左果33%就會依遺囑分配

我呀哥都溝左個四川女人 大佢2年 唉

大6婆睇xx攻略xx傳咁開心就係咁解

香港真係俾你老豆d廢人累死

係人都知中國女人為錢結婚乜都做得出

點解仲會落搭

我最近又係咁
樓已轉名
準備離婚
屌佢老尾原來從一而終咁撚難
依家真係一句野都唔想同佢講
係望一眼都唔撚會呀

個個都咁理智就唔會有咁多騙徒

分權就快快趣賣左分錢止蝕
蝗婦就撚筆錢就，你老豆就自生自滅
之後拎筆錢去炒

六十幾七十歲都唔撚化
半隻腳踩咗入棺材啦
有你兩個已經夠啦
仲想老咗有個伴照顧你？
仲要廿幾歲大陸妹
條鳩都扯得一半餵唔飽個大陸妹啦
貪你老豆靚仔性能力強咩
退咗休得閒出去叫下雞
去下旅行享受下人生唔好？
同你兩個飲下茶湊下孫唔好？
仲有點對得住你過咗生嘅老母？
佢泉下有知都冇眼睇你老豆

分分鐘唔係佢既添啦

大大張相仲點信
搵左先啦

個女係咪真係佢老豆親生都未知

四川妹好白滑

我諗起我親戚廿年前都娶咗個四川女人，話佢喺大陸做老師。屌，落咗嚟幾年之後，佢帶咗一男一女，成廿歲嘅大陸人落嚟，嗰陣又扮係佢親戚。但係住住下，就住咗喺香港 。之後，我親戚先鬆口認係佢老婆同鄉下前夫生嘅仔女，超戇鳩，即係原來佢大我親戚成十幾年，扮後生，仲扮係老師，仲扮無結過婚。啲大陸女人好撚古惑，小心啲。

推

樓主小心份遺囑
就算依家冇落個女人名
可能之後都會靜雞雞加番(唔知立遺囑程序係點 有冇得靜雞雞改？）
同埋我都覺得要偷偷地驗細女DNA

你老豆定係邊

大陸人真係做得出

今次真係留返拜山講

你講得呢句 根本就唔明佢地玩既招數係點

要記住男人天生有個特性 就係好聽女人話
只係所信從既對象唔係自己 而係果個女人

要搵無問題 最多分家產果陣可以做證據
但係即使有相有證據
佢老豆一定會比人哄到心軟同埋內疚 繼續養住佢成家人
家庭唔係法庭
係家庭內所謂感情係大過理性

提多句 佢老豆對個女人批評只係流於片面
實際個老豆仲愛到佢不得了

如果個女人識玩 佢會順水推舟話幫樓主搵個好對象
之後條佬食撚埋樓主

好多謝大家建議

好多清叫我驗細女DNA，未驗，不過可惜由樣到體型都超似......呢個細女其實心地唔錯，見我肯講嘢時都會撩我玩。佢見住我哋全家鬧交大都幾慘。不過我通常未爆發前都當佢哋全部人透明，我都唔會認佢。

層樓我同哥係加埋得一半，唔係每人三份一。仲要未供完，之前係呀哥名按揭，依家將會轉我名。錢就繼續老竇出。其他經濟上嘅嘢我爸有需要時都會幫我哋。

呀哥話，可以考慮等兩年後罰息冇咁重大家一齊甩咗個按揭名。

我爸之前提及過將現金擺曬落我度等我安心（只係吹水哄住先），話呀哥依家嗰老婆係外人，「佢都唔原諒自己老竇有咩好信」（呀嫂屋企情況幾乎一樣），所以唔會畀咁多嘢呀哥keep。

我爸最近仲衰到挑撥離間，一時又話轉咗按揭名最大好處係你呀哥呀。一時又叫我唔好成日同呀哥呻，煩住佢安心生活。

我依家開始喺親戚間做得明顯啲等佢哋知有不和，不過係擺吓姿態，佢哋都唔會插手㗎喇。

你講笑渣下話
男人對女人乜都心軟
但勾佬就肯定唔會心軟
如果咁都忍到

樓主做乜都冇用

你講得好啱，一定會心軟內疚。老竇話想離婚因為已冇感情，但講明為咗細女有完整家庭乜都得。所以搵到相只會破壞我哋關係。

佢依家冇曬愛情同同埋舊仔女嘅信任，完全放寄託喺個細女度，佢次次同佢玩同做功課都好幸福咁，我就知道佢已經放棄曬修補同其他人關係。

屌
啲大陸女人真係好中意夾住同前夫生既細佬黎香港呃飲呃食
正臭雞
樓主頂唔順真係搬走罷啦，對抗個女人徒時間徒心機
到三隻臭雞老無所依既時候再一腳伸走佢地都未遲

自己呃鳩晒佢啲錢先

甩名比番你老豆？ 唔撚係呀？
益鳩哂條大陸婆？

死都唔好甩呀

唔係講笑 只係你未見識過
比人識穿勾佬呢個問題對佢地黎講唔係問題
主要係佢地知點樣利用感情綁架目標
將負面既野講成正面野都得

另外個女人有無係出面勾佬都係問題

不過慶幸個情況未算嚴重
起碼老豆都知有個親生女存在 但兩年後難講

完全明你講乜
大把女人出面勾佬
個男都會忍
仲會繼續經濟上support
因為有兩個親生女
感情綁架呢招大陸婆做得好撚絕

好彩我爸離婚十幾年
都堅持唔搵第二春
唔係公屋都俾人搶埋要訓街

你老豆身家有限 逼佢個單位落你名 之後再逼佢離婚 佢唔肯就咪理佢 你自己有工作有經濟能力根本唔需要諗咁多 係蝕最多都係老母有份供嗰份益左支那婆
你老豆個下場其實可預視 俾支那婆呃左個單位又同屋企人反面最後瞓街

一定要做鳩個支那婆

多謝你，我會努力快啲建立自己頭家。我諗我到時都係會心淡，希望到時已移民。

清你係咩環境？同老竇關係點？

臨老入花叢
佢叫下雞咪算囉 做乜玩到咁大結婚

你老豆遲早死，理鳩佢，有咩拜山先講

老豆包n奶路過
最後玩0到樓又無工又比人炒
講多少少，屋企人細膽怕家醜外傳
契弟我就趁自己上到高form，埋佢同事堆
搵齊借據之後，叫佢老友幫手攤牌。。。
當初諗住係趁佢5，60歲有個好晚年先咁做

5人會議上佢朋友兼同事從我身上口中得知佢做緊乜，就屌到佢仆街
最後幫佢還清風流賬，保住層私樓，個陣私樓都係200萬內有找實供得完，最後。。。

繼續玩，玩到連搬公屋啦，佢都想拎黎做搵食工具幫佢北上，佢兩個好朋友都幫唔到佢了，請埋佢過主。。。因為又幾百萬同埋大耳窿上公司追數，成家人又要我大義滅親掃佢走

一個中左邪既人，除左俾機會佢，我想講最後只能夠丟低佢，尤其係佢害死埋你之前你要自己識執生

如果佢真係當你屋企人，咁咪同佢攤牌，話你住我香港屋企，咁我上去長住你度得唔得

佢識講廣東話，但有鄉音，同我爸講嘢先用廣東話，學校就唔知啦。佢小學時帶上屋企啲朋友都係蝗二代。佢平時追韓星睇抖音，日日睇ipad都問我邊個係張敬軒。

呢個大女都犀利，高瘦白滑靚，溫柔識關心人，見到我爸會好sweet咁叫「daddy～」，唔聰明但讀書乖，對細妹好照顧。

但平時啲乖係扮嘢，冇家長喺屋企就打瀉水都唔抹返，食完公仔麵倒渣落洗手盤，成床都食物包裝同污糟底褲，我工人姐姐話試過同佢鬥忍，點知係工人姐姐頂唔順執咗。

我真係覺得為錢扮體貼扮溫柔呢啲鑿咗喺大陸女人基因入面，港女點學都學唔嚟。希望大家第日揀女朋友都小心啲。

你一齊住定搬走咗？

因為大陸女人好鍾意用生仔留住男人

不如驗下你細妹係咪真係你老豆生既

話唔埋幫人養都唔定

6x歲 都中招真 真係唔死都冇用

你老豆真係中左邪咁 ...

比個Post佢喇
幾多人屌7佢
比佢睇下自己幾on9都好啊

你對上支那婆佢根本未驚過你
你要向佢睇得最重嘅野落手 佢個兩個女
基本上你讀書個陣遇到咩事照版煮碗
個兩姐妹唔使可憐 大嘅細嘅都係幫兇
就算係老母教嘅都好 大嘅對自己行為應該要有自知 依然唔識做人就唔怪得人

你老豆個心其實好空虛
佢應該時不時係度諗自己付出係咪唔夠所以先咁

細女對個女人黎講 都只係一隻棋
利用完左都會比人拋棄
分樓方面最壞情況係老豆比哂細女 你地渣都無

話說我上面某個comment係想打金庸 唔係倪匡
太夜訓撈亂左兩個 在此見諒

一定要向佢兩個女落手

巴打 向好嗰邊諗，呢件事對你來講已經完咗。我係你嘅話，應該會嘗試原諒佢同佢修好，但最後會做唔到。

究竟係咩人咁鍾意判曬啲嘢俾啲後生有手有腳又對香港冇貢獻嘅人，真係好嬲。

又係好純品
次次都係咁講

然後個廢老深信真心愛佢

然後肯定來香港後呃晒d錢就閃

根本成單野唔關大唔大陸女人事， 就算搵個港嬸的一樣會逼你走！成件事最錯你老豆， 呢d case 就算有女都唔應該結婚， 結婚意味著佢會放棄原來的家庭！ 唔知點解呢代d 人咁撚on9 , 會諗住老豆再婚會有幸福，你送得個老豆俾人預左無老豆啦

你老豆成60歲識到廿幾歲， 一開始就知咩結局la屌

對住大陸女人「寛容」？
你一寛容，佢就繼續得寸進尺

你老豆自己俾人恰到咁都繼續寛容

人地手段高你好多

睇住我舅父同大陸婆拍拖到結婚，睇埋舅母為舅父生埋兩件，啱啱好夠7年攞埋香港身分證就同我舅父離婚搶埋間公屋。
𠵱家我舅父無埋間公屋又唔想捱香港貴租搞到返大陸租屋，香港返工

我可以話畀你聽，你爸一撚定跟住劇本走到尾，人又無（你、你阿哥、大陸婆同佢兩個細女），錢又無，直到睏街、返大陸住、租劏房住

利申：除咗我舅父，身邊好多朋友都係咁發展嘅結局。10個有9個離婚，剩底1個戴梗帽

Sorry，唔係歧視
不過呢啲case主角次次係支那雞

有冇詳情分享？

70歲，比人氹二氹就做乜都肯啦

如果係怕層樓畀人用遺囑食左一半
將層樓轉長命契, 到時係會凌駕遺囑之上

好奇你間屋幾大住到咁多人
你老豆 後母 便宜女 半個妹 阿婆 你 工人
七個人 獨立屋？
伯母出去做dup骨你老豆都忍到

好恐怖，巴打辛苦了，依家冇再聯絡？

新聞成日都訪問班廢老啦
以為自己是情聖，對方好鍾意自己，二情相悅，又話對方好純
之後例牌比人呃晒d錢就話點解咁對我

等你老竇賣咸鴨蛋，賣樓分錢，完

雖然好同情樓主

但聽到個便宜妹高瘦白滑靚

有冇圖blur左佢黎睇睇

講番正經野

層樓你同阿哥都係得一半唔掂啵

萬一個大陸女人同你老豆離婚

點都拎到一半 即係25% 好益佢

見你老豆咁鍾意個細女

你最好開始落手同阿妹打好關係

之後再扮為阿妹好咁勸你老豆立份遺囑

將層樓餘下既一半分比你同阿妹

同佢講 個大陸女人同個便宜都唔關心個細妹

等佢將來唔係度

分分鍾佢地會克薄個細妹

嚇一嚇你老豆

再講你會好好睇住個妹 好好照顧佢

咁就冧到你老豆 成功搞到層樓個女人完全無份

當然 個妹都會有份分 都蝕既

但絕對好過分比個大陸女人

認同。港嬸點都冇咁識扮溫柔體貼，心地亦都冇差到咁。

屌好地地一頭家，就係因為個女人攪到呢家好似d 宮廷鬥爭咁，同自己老豆講野都要戴住面具，真係好撚on9

男人見到女人溫柔就.....但d深圳女人好貪錢，樓主老豆應該都有先

佢老豆衰咸濕又on9

親手搞散頭家

見絲打你啲留言都好有經驗咁，仲有冇嘢賜教/分享？

你老竇70歲個細女先8歲，老實講係唔係佢生都未知啦

個女人農村出身同長大，我老竇唔係有錢，只係有香港自住樓啫，對佢來講都夠啦。

本來間屋得兩間房，咁多蝗住都估到佢實出口術話邊有人廿幾三十歲都仲痴老竇住。我爸畀佢煩到裝修間屋，變三房，我依家住60呎房咋，轉個身都逼，隔音又差，搞到情緒好差，好易爆發。

佢果邊成家都搞笑大女咁大個人要人養
個女人後來做骨妹都應該唔會好去邊
層樓落兩女名又on9 除非你十幾棟唔爭在姐
香港人捱生捱死為層樓 個老母乜都冇做哄下男人又分到
係 佢哄到一半佢本事
但我唔想妳老豆做老襯囉

如果你老豆都後悔 離婚分身家未分囉
錢冇左換黎成家開心唔好咩 當初自己決定咁當然要自己面對返架啦
不過你老豆都係自欺欺人果種 明知有問題又驚老左死左身邊冇女人陪
屌你老母 冇女陪未冇囉 有屋企人送都好啦
又係d舊中國人思想
建議你唔好下下企到硬 呢d廢老受軟唔受硬
個嘴有哄死人冇打死人既
你屌完佢 個女人又哄 以為個女人好 個女人自然恃自己有人曬對你更西 個老豆都會
對你只會係惡性循環

認真，裝CCTV
同埋，揾你阿哥一齊解決
層樓唔落你名都要落你哥名

四川女好正架

天下烏鴉一樣黑

女人都係玩下算

大女：剛升上名英中

幾歲落來?咁撚勁揪?入到名英中?英文點跟

衰d講句，你老豆間屋遲早都係你
大拿拿幾百萬，點都唔好爭輸
真又好假又好
就算點屈都要屈走個女人
屈到個女人身敗名裂
最好就屈佢有外遇個女係同情夫生
要你老豆知佢自己養便宜仔
令你老豆知自己戴綠帽堅決斬情絲
先可以根絕個問題

搵多件溝你老豆 到時佢2個爭 你漁人得利
㰖炒都唔益佢

除非你有能力可以直接打鳩個女人
否則同佢困獸鬥唔係好方法
假設日後財產分配真係已經做好
你可以做既係有能力就搬出去
一黎你自己都要為自己打算
二黎就算日後touch wood屋企有咩事
起碼你可以隔開阿爸
有個避風塘唔好再受個女人傷害

我都不得不講，高，瘦，白滑長腿，大胸，聲線溫柔，樣唔差，真係生得純。屌。

無得救
早走早著
前夫就係比支那雞迷到六親不認
覺得全世界害佢
只係隻雞真心
認真你做咩都無用
因為係唔會夠道德淪亡既支那雞玩

鬼叫港女只食洋腸， 同埋四川女好多都又白又靚又大波， 邊有貓唔食魚

事已至此其實你唔應該再理，中國既三綱五常已經徹底綁架左你諗法，你係時候要唔理，盡快搬走，等你老豆歸西時，就同大佬聯手收拾個支那人

咁佢出面一定大把契家佬
小心惹埋啲性病比全家

我唔要老野

我要你個便宜妹j圖阿 樓主

Btw 記得睇番我上面既留言

仲要叫聲好嗲，屌幾下對奶同心口白裡透紅
係男人都頂唔住

貼個女人樣上嚟啦

個大女有冇做g
有的等呢度啲巴抗幫你報下仇

大概10歲落來，14歲先升中一，大人哋兩年，仲要入好普通嘅小學，佢又讀書乖嘅，咁咪靠年齡屈人機囉。拎到全級頭幾入band 1尾嘅傳統名校唔難。

點收拾？搵人打柒佢？

到時層樓佢渣手怕你有牙？

遇過同樣情況
快啲勸你老豆離婚
當初我本住寧教人打仔莫教人分妻心態
但錯撚晒
呢句說話真係唔撚岩用係娶大陸閪既人身上
再過多幾年你會好撚痛痕
因為你會冇左個老豆

驗下兩個女dna

跪求相

樓主，好同情你，啲大陸女人既情況我親戚屋企同你一模一樣。

最有效一招真係搵私家偵探查佢，佢做按摸出面9成有男人，攞到證據，迫你老豆同佢離婚，佢唔肯離都好，你老豆所有資產唔該過哂去你同你阿哥度。佢女人心虛應該講嘢無咁大聲

睇咗，有機會嘅話會試吓同個細女關係好少少，不過八歲先由零開始都幾難

有機會影佢對超長腿畀你哋啦。

然後文中提到既所有大陸女人都拎會晒香港身份證

個人黎講無，已經係我人生中OVER左
發生左３０年，麻木哂

同佢講 再係咁 你會白頭人送黑頭人 冇仔送終 咁都唔得就冇得救架啦

其實講多無謂，要明既一早明
講個結局佢知
之後各有各生活
之後佢點折墜都唔關你事
唔好又諗咩始終都係老豆又親人呢d
好多人就係俾呢d概念搞到害埋自己

想請教私家偵探其實易唔易做到嘢，幾錢到？

個女人自己講過，有人追佢但佢都唔要，佢都驚人哋貪佢(呃返嚟)啲資產。始終都係關錢事！

8歲都仲細 有機會嫁

而且 佢老母成日都唔痴家

得你老豆陪佢 佢知嫁

完全有機會入手

對付你老豆個廢老

硬行唔通嫁啦

行軟性長期攻略先係皇道

之前新聞比人呃晒個廢老，個廢老話點解咁對我，仲話個心好似比人插左刀咁

班廢老真係當左自己大情聖

樓主有男朋友未

叫老豆將層樓轉名畀樓主兄妹（理得你贈與定分配都好），樓主兄妹用租屋名義畀老豆一家住，咁就盡左所謂孝道之餘，又能夠解決個賤婦

我之前都見到屋企有支那人入侵既前兆，而家要防範，而我亦有信心可以響出現之前，解決到個問題

能夠活在中共鬼国
根本中国人個個都係咁

鬼國人自細教育已經講錢同個人主義，一定要食左人地隻車先罷休，因為自細都係一胎下長大嘛，咩都要賺到盡

簽衰仔紙
反正你老豆緊張有冇閪屌多過緊張你

你唔明寄生蟲同宿主個關係
寄生蟲控制左宿主，供養同保護宿主
無得救

真係有咁諗過，但係大家已互相唔信任，包括我老竇唔信女人、唔信我、唔信我呀哥同呀嫂。

呀嫂都話做乜無啦啦default報咗名爭家產，佢都冇出過聲

會努力控制情緒修補關係，再試吓點入手。

你預幾萬蚊到做一個case
樓主而家最緊要係冷靜 唔好比佢再刺激到你
你要記住始終佢係娶左條支那婦，佢而家賺到既錢係有責任比佢，所以保障自己層樓就算喇

同埋查清楚以下所有野
1.層樓到底係咪真係落左你同你哥名
2.d女係咪親生既
3.佢出面有無契家佬

查到之後千祈唔好即爆，同左呀哥相量先
最好係揾個唔關事既第三者去講件事出來 (可能係你爆比對方老婆，對家既老婆上門鬧事之類）
你地父女一定要同心，你要表現到好愛老豆
你要贏番老豆番來，就要同個賤支比心計

新興巴，原來你都鍾意四川妹

然後啲大陸女人拎左身份證，再帶佢地既真老公同仔女落黎，住公屋咬老綜

驗下DNA，你老竇俾佢做得揼骨，應該骨場識，另外十個骨妹八個只要肯比多d小費都會有特別服務，隨時你老豆帽事了

教精你喇， 對付呢D人只可用法律去解決，

利申：我10年前同你情況一樣， 最後法庭上見， 結果個官判決層樓加我同細佬名，理據係我亡母有份供樓證明， 所以個官判左層樓加我名，而我細佬到18歲亦加埋名落去。同埋層樓要變更業權必須得到3方同意， 個支那女人激死，過左4年支那女人生癌死埋，從此太平。

唔到你唔參與

由佢入侵第一日你地全家都要參加

d大陸人為左爭野乜都做得出

學到野

同對付強国人只能用槍同一道理

法律是公證，仲知你提供到你亡母有份供樓，而你又得不到保障，又未獨立個官會識判

層樓做長命契
你老豆死咗之後
佢個份自動歸未死嘅業主

樓主你都算好野
俾我就一早走咗
我接受唔到同支那人住埋同一間屋

全中，所以果時個支那婆激到生癌。因為佢知道個業權最終係我同細佬，而佢冇份。

1. 放返你阿媽張相出嚟
得閒拜吓佢
畀啲壓力你後母同兩個細路
等佢哋得閒就疑神疑鬼

2. 留返哂所有供樓單據
萬一分家/你老竇百年歸老
你都可以攞返晒你嗰部份
佢要趕走你，唔該俾返巿價業權比例

3. 響自己房裝CCTV
你永遠唔知幾時會有斬獲

4. 氹多啲你老豆
就算係做戲都要
男人受軟唔受硬

5. 同男朋友談婚論嫁未？
得閒叫條仔上嚟瞓
屋企多個陌生男人
等佢同兩個女生活都冇咁自在

6. 叫吓阿哥返嚟過吓夜
溝淡吓佢三母女嘅人口比例

大陸女人真係巨伏
我阿叔搵唔多 識得書少 但係好好人
嗰時娶個大陸女人 養晒佢全家 仲要自帶兩個細路都無出聲
我阿叔一直都好想要自己小朋友 但已經有咁多件就廢事 變咗供錢返大陸 香港就養狗算
個大陸女人對佢對親戚都幾好 有講有笑 幾有禮貌 由細睇到大 結咗婚十幾年 真係以為無事
直到早幾年阿叔身體唔好 被迫退休 個女人見無錢即刻九秒九離婚走佬 我阿叔就受咗好大刺激 一野養咗十幾隻狗.... 人老 錢又無 老婆又走埋
大陸女人再溫柔體貼 都唔會同你共患難 對住你十幾年 你就算對佢幾好 都可以一啲感情都無

good job

屌你老母支那臭西

連登仔唔係成日話大陸妹好過港女？？依家又屌？？

最緊要係庭上講你被多次不能進入屋企，好擔心被趕走無家可歸，加埋眼淚攻勢贏面100%

樓主問清楚
你係上律師樓寫晒名加名
定你老豆口講立左平安紙
如係立平安紙
層樓唔穩陣呀

我認真的：樓主可以去啲tg group 俾錢搵靚仔溝左條女，再約上屋企扑野拍片影相，到時call警察上來話有人私闖民宅，上報搞大件事

大家經常罵廢老娶中國女人，有否想過自己老爹就是那個廢老？

事發於8年前，我爸突然跟我說他快要結婚，我會有個妹，在他去（中國）深圳工作認識的廿幾歲四川鄉下女人，好純品對他很好。生母已過身好多年，開心老爹找到人陪他。

頭幾年，那女人在香港生了一個女兒之後一直跟人他前夫生的女兒在深圳住，我爸一半時間香港，一半時間中國，大家相安無事。

2014，他們全來了（香港）。本來說他大女兒不會來（香港）。那女人的姐姐也是嫁香港男人，香港男人要求他把兒子留在四川家鄉才娶他，但我爸個性心軟，最後也養了這個乾女兒。

那時候，我也接受這個女人，斯斯文文，大家都客客氣氣。那兩年我讀緊書好chur，我爸時不時嘮叨我房間弄得不整齊，經常怪責我是否把家裏屋企當酒店，回來只是食跟睡，沒有參與家庭活動。

幾年後我才發現是那中國女人背地裏在小事上煩到我老爹很燥，很小事都說到我沒為家庭付出。老爹還說我找到工作就可能要搬出去，因為那個女人的老媽都可能會來（香港），不然沒人照顧。我當時內疚，覺得真的沒花時間在家裏，又阻到別人幸福，應承找到工作後會搬走。

2016，我哥買樓，借我老竇少少錢。我老竇因為其他事借過佢錢，所以借返畀佢係合理事。但係突然個女人現形，話我老竇畀曬啲錢人，佢就乜都冇（其實佢已搶咗好多嘢）。我聽到佢為錢為樓鳩嗌鳩喊，忍唔住走去鬧佢「屌你老母」，自此正式關係破裂。

屌佢老母後開始，佢好多小動作。試過明知我未返無啦啦鎖大門，差啲冇得入。我出嚟做嘢第一個月未出糧，佢阻止新請嘅工人姐姐煮飯畀我食，因為我冇(未)畀家用。夜晚知我訓就會出廳睇片或傾電話滋擾我，知我趕就塞住門口，諸如此類。我同我爸去旅行，佢就喪We7我爸個細女啲可愛相，講到個女冇人陪好陰公咁，又話每次我爸出遠門都好驚，點解佢連樓都唔加佢名令佢咁冇安全感，佢只係想要安全感。

最近跟足劇本發展，個女人四川呀爸死咗，佢老母冇人照顧好慘，想借宿幾日。慢慢唔知點解又會變多咗日子，講講嚇又話長住。我每一次都強烈反對，講曬粗口鬧我老竇以前唔守條線，今日都仲唔守，以後點？我老竇好嬲我咁煩，話佢有咩辦法，控制唔到呀婆嚟唔嚟。我脾氣差，好易畀個女人每日啲小動作激親，積積埋埋咁上下就又會爆一次，同時個女人都係隔一排就大爆發，搞到我爸好心煩。

我：成個屋企畀個女人搞到咁，個個都嬲你你開心咩？呀婆同你住你開心咩？
父：關你咩事呀？
我：層樓我媽有份幫你供，所以關我事。
父：你問嚇法律關唔關你事！
我：香港就係畀你呢啲人搞到咁！明知做錯都唔堅守，成班蝗蟲入曬來！
父：關你咩事呀？你好憂心香港咩？嚇？咁唔鍾意你唔走？咁入境處依家確實冇阻止呀婆入境喎！

我聽到呢啲，已知道佢冇撚得救。我同佢關係依家都如個女人所願，變得好差。

女人背景：四川人，到深圳打工，來到香港做主婦，但其實都係交曬畀我個已退休老竇湊，日日喺度鳩揈。最近一年去做揼骨。我返工後出錢請咗個工人姐姐畀屋企，更加唔湊細路。大女：剛升上名英中；細女：普通小學。
佢衛生好差，佢M到嗰期廁所會有血，地下有時都會有。佢兩個女都經常唔沖廁、食完嘢唔執，牆上仲有鼻屎，連我工人姐姐都話佢哋喺床度食麥記好恐怖，床仲有污糟底褲，連我工人都驚惹曱甴。成堆蝗唔肯講廣東話，只講蝗語或鄉下話。

我爸取態：知個女人貪錢，話佢「唯一」做得最錯係娶咗個女人，其他嘅錯佢唔會認！覺得對我哋冇拖冇欠，已分好層樓嘅去向，話個女人冇我哋諗得咁差，對佢好好，想老咗有另一半照顧，亦都唔想細女（8歲）冇完整家庭，所以有諗過離婚但決定唔離，離婚仲要分身家。

我覺得我屋企已冇得救。我老竇都70歲，第時重病或老人痴呆，個女人實有方法再分隔我同我爸，可能直頭冇人通知我。放低我老竇搬出去，係對自己心理健康最好，但我走咗呢個屋企就真係冇，同埋走咗都應該好難再修好，以後都會唔想再理佢。同時為咗一堆冇付出嘅蝗蟲要捱貴租，好唔順氣。

想請教各位，我有啲咩實際事可以做？

無啦
當少咗個屋企
你同支那人鬥賤鬥喪一定唔夠玩

如果搬走就會比個女人得逞

1. 幾好

最好安個神位加埋祖先

恭喜你有happy ending，有時都好黑心想個女人有事。但你老竇點？你同佢打官司佢有冇激死？

雖然話幫手供，但我媽係透過照顧家庭所有事同打份散工咁去幫，我爸係財政主力。呀媽份遺囑都已寫曬啲嘢係畀老竇。咁係咪冇得搞？

走啦 由佢自己死

蝗婦真係無個女
唔撚明d男人諗咩？
玩過就算啦
仲要諗住同人做人世
真係以為人地貪你靚仔係男神呀

有遺囑應該好難搞啦

唔忍心睇曬 因為我知道我即將要面對差唔多的事
睇到一半已好想喊

老豆係呀媽病逝後幾個月內即話要同大陸婆一齊
之後冇同呢個一齊後幾個月又有第二個大陸西出現
如是者 事情發生到唔只大陸西 仲有泰國婆

老豆最近仲話要同呢個泰國婆結婚 話因為要幫佢拎居留
屌 呢刻發現中年麻甩佬饑渴上黎真係好恐怖

好無助

順帶一提
去土地註冊處網頁
有地址就做到查冊
網上做一般都係廿蚊左右
層樓邊個個名一目了然

咁你個時點解唔叫你阿媽留比你同你阿哥

終極方案
Check到唔係即刻搞掂

要功於心計

先搞好你同老豆既關係，

暗中潛移默化叫你老豆將所有資產歸命你同你呀哥

誠諾你老豆，只要佢咁做，就算佢去左都會幫忙照顧細女

呢d老坑食軟唔食硬，因為佢地人生都就黎完

邊個對佢好佢地就鍾哂個頭落去

中國女人最狠毒
佢地只為財為證
唔會同你講感情

九㾗就心軟，以為自己大情聖
明明是個阿伯，當自己溝死女咁
仲要對住為左錢乜都做得出既強国女人，能夠係大饑荒，文革，64，黨統治留下來既後代，你估佢地流架？

有加你名就得
死守住唔好放棄層樓

我嗰時讀緊小學，嗰時嘅香港未有蝗。媽係自殺死，我諗佢死前都諗唔到會咁。

走啦
你老豆係廢老
一定會畀左間屋隻蝗
冇乜得搞架喇
你最多只可以一拍兩散
搬走同時打爛啲野同整亂佢
打鳩爆啲牆呀雪櫃呀
乜乜柒柒
閒閒地洗佢地十幾廿萬
有隻支蝗喺度
一撚定會豪裝
所以唔好扑爆太多地磚
等佢地請人扑，又晒一筆錢
牆同天花就可以整到好爛都得

我自己都係咁
重要我老母係畀佢家暴好多年
離左婚佢自己搵過件
但老母根本冇問題
全部問題喺曬個廢老度

不過我個case 易搞啲
件廢老廢到屋都冇買，一路住公屋

同埋我日日開個支那蝗拖
三日唔埋兩日就鬧鳩佢
搞到佢都走撚左知去邊
廢老又同佢離婚
隻蝗分唔到間屋
之我打撚爛曬啲野就可以走

你叫佢講日日叫雞算啦
同佢講，攪咁多野，害死成個家

乜都冇就清醒
係因為隻支蝗已經拎曬佢啲野
呢啲廢老勸極唔聽就算啦
如果點都要冇層樓都冇計
不過已經有名
佢又冇得隨便除名

骨妹
係深圳都9成9做色情事業
你老豆真係執撚到
你老豆呀

我明樓主你好嬲，但呢個時候你更加要對你爸好啲，暖住佢個心，令佢知道你先係對佢最好嘅人。
Btw個細女係咪真係你爸個女呀？驗下dna好wor

絲打加油，我雖然局中人冇咩建議畀到你，但係自己情緒係最緊要。我成日諗，佢哋唔會係我哋家庭嘅全部，但堆蝗就係我爸嘅全部。唔使搞到自己咁慘。

泰國人其實會唔會好啲？

個官判左三方同意先可以更改業權，一方係我、一方係我老豆、一方係我細佬，支那女人要入業權必須得到我同細佬簽名， 所以個官一判決後佢就執野走，過左4年生癌byebye埋。

你呀媽因咩事自殺 關唔關你老豆事

佢地結咗婚，離婚 / 令尊翁仙遊嗰時，個女人都會分到層樓，尤其是係仙遊嗰時，分分鐘拎得多過離婚。所以，叫令尊翁寫定份Will 好啲。

個支那女人係支那有個仔，不過冇落到黎。

樓主第一樣要做係要改變心態, 係屋企要收起所有感性思想, 理性主導. 收起所有面部表情與感覺，犬儒思想需要有．

生活上, 公認既錯事 (例如:M到嗰期廁所會有血) 與小動作 (例如: 阻止新請嘅工人姐姐煮飯畀我食)就要用理性角度而不包含任何感性言詞直屌老母（俾你老豆睇到仲好）, 大大聲屌爆左佢舒服完就立即抽離唔好同佢爭論由佢ＵＰ．一同佢Ｄ歪理討論你就輸．
唔好忍尼隻臭雞, 忍會平衡唔到自己心態．

樓主心態是向善的, 先不論係咪有血緣關係 , 小朋友永遠是無辜和會被利用的．兩個妹有錯( 例如: 兩個女都經常唔沖廁)就要用教導心態指出錯處 (老母錯就係屌佢老母心態)
＊＊這些行為會俾你老豆睇到的＊＊

重點:
我建議往後你點同你老豆相處: 一句都唔好屌佢 （屌就只係屌佢老母或者屌佢老母個老母），唔好同佢討論或談及屋企件邪骨，對話一句起兩句止不包括任何感情（收起／隱藏 你對佢的感情）也冇表情，喜怒不形於色
＊＊咁樣係想表達俾佢睇你的無奈，希望最後一個劇情出現前還有一線生機＊＊

人去到你爸爸尼個年紀因為佢在各方面既選擇已經越來越少，辨別是非能力都會比較低，更大機會是固執堅持去證明自己是對的，你可以嘗試用體諒既角度去思考佢， 可能你會舒服Ｄ．

邪骨尼Ｄ仆街， 腦內長期只係識設局，一訓醒無野做只係諗點攪９人，佢在暗你在明， 而家入左屋， 你只可以盡做聽天由命， 希望爸爸會有日改變想法．

有， 只要遺囑原意同實質有出入，最重要係你無家可歸比人趕出街就有得搞。

樓主我都唔知可以講咩好
我爸喺我細個嘅時候返大陸做嘢識咗個四川女人
個女人仲話幫佢生咗個仔
我媽打狐打到痴咗線終於挾到我爸返香港
過咗十幾廿年我爸爸媽媽離咗婚
我爸竟然同個大陸女人喺埋一齊
我同阿妹同我爸住 佢有一日話我知我會同個女人見到面
個女人又係住深圳 從此佢來唔來就會出現
我俾我爸搞到我抑鬱焦慮一齊嚟
我同細妹已經叫過阿爸唔好同個女人結婚
我爸話年紀大喇大家都原諒咗對方㗎喇想喺埋一齊
有一次我老豆話我知個女人好憎我我
話我想害死佢 話我咁大個人都好似殘廢咁要阿爸照顧
我爸知道我唔係 佢喺個女人面前點講個女人都唔聽
個女人不停問佢拎錢 不停鬧佢
我唔知我爸係咪覺得虧欠咗佢 同佢結埋婚
佢好似都係想帶埋佢喺大陸啲仔女落嚟
唔夠半年我爸跳樓死咗
只係兩年前嘅事我仲歷歷在目
個女人仲喺我面前扮好人
講大話話我爸係同朋友賭錢賭大
我問返uncle uncle話識我阿爸四十年
同我爸賭錢佢都係幾廿蚊幾廿蚊咁
最後我block晒個女人所有contact
個女人應該係為咗報仇 報我媽當年打狐嘅仇
我流住眼淚寫埋信去入境通知佢我爸已經死咗
唔該幫手通報大陸嘅機關
入境答我佢地唔知申請喺邊嚟 唔清楚
唔一定個個單程證申請都有牽涉佢地 愛莫能助
仲有因為佢地已經結咗婚 我爸爸留低嘅嘢唔多
就算做遺產承辦都會落晒個女人嘅袋
算啦 我都唔關心錢 我已經冇咗個阿爸
我有一段時間好驚個女人隨時會斬死我
我到依家仲食緊抗抑鬱藥
我到依家仲克服唔到去拜我爸爸
有時睇到新聞有人跳樓自殺我就會諗起爸爸
我永遠都唔會忘記

樓主
我唔係想恐嚇你
只可以講你要勸嘅勸晒
要做嘅做晒 其餘嘢已經唔到你控制
保護自己 同爸爸保持距離 唔好俾佢令你都痴埋線
始終所有嘢係佢嘅選擇 你可以盡力
但唔好諗住自己會有能力阻止 控制 或者幫到佢啲咩
保重 照顧好自己

畀個建議你
你家事你先清楚
你細心諗下喺啲細節上
你老豆係咪一件自私撚

如果係嘅
千萬唔好諗
「佢會唔會唔開心」
「我咁做係咪好不孝」
你咁諗係白撚痴
我當年就係咁樣搞到自己好辛苦

佢自私你就要一齊自私
即係對支那畜只有用返支那畜嘅方法先有機會贏
道理講三次就夠
唔聽嘅話同佢地再講係多餘
因為三次都唔聽即係永遠都唔會聽

重有，到佢仆街之後都絕對唔可以理佢
要畀應有嘅懲罰呢啲地球垃圾
唔好仁慈
仁慈係留畀對你好嘅人

當然如果佢唔係自私撚就要度一度應該點做

咁個物業本身有你名? 如果有既話 你老豆可以話加其他人就加其他人?唔洗你同意?

其實遺囑唔係重要， 最重要係現況，個官會執著呢一點。

唔明大陸咁多女人揀，啲港男係要揀個買大送細嘅咁柒智障嘅？

泰國婆好呀 上進
結咗婚叫你老豆係bkk幫手買間屋第日退休用先啦

大陸女人好多都係雞

未死都賣

好多人都教樓主演戲
但係有邊個會想對住屋企人演戲
俾我就走喇

好慘

情緒病，其實當時好好，不過嗰個年代大家對情緒病認識唔深，我爸處理得唔好，但冇對唔住佢。

一句講晒樓主： 如果搞唔掂就用法律處理，果時我都係朋友提醒我呢樣野，先搵法緩搞。

又咁講
如果細女真係你老豆既 咁佢都要負責返個細女既
至於隻蝗婦 屋就點都唔可以讓步 佢要樓就自己同你老豆係出面買

現在我過左10幾年我結婚都係搵返港女，就算港女皮氣差都好，起碼會同你供樓，前車可鑑也！

姐係你老豆想加佢個名，你地就上法庭，但個時其實無你地個名， 但手個官就話你呀媽去左世，所以你地可以代表呀媽加你地兩個個名？ 乜唔係配偶死左，財產歸另一半架咩（如無立遺囑）

想了解清楚

但我走咗呢個屋企就真係冇，同埋走咗都應該好難再修好，以後都會唔想再理佢。同時為咗一堆冇付出嘅蝗蟲要捱貴租，好唔順氣。

如果佢係一件仆街
你根本唔洗顧及佢
反而你諗下你嗰份業權點算
同埋離婚有冇方法唔分身家
要搵律師問下
隻蝗一定係為左身分證、錢
同時有外遇
睇下有冇point 係可以避到分身家
再唔係佢有乜嘅
轉走份身家畀你同呀哥咪得
樓都可以轉名
到時佢物業又冇錢又冇
分條撚
所以係睇佢做唔做
唔係做唔到
佢唔做就算啦

咁想再請教，現況係我同呀哥都已有經濟獨立能力，反而係蝗卵兩個都未成年呢...？

老豆離過婚，而我有個妹跟老母，曾經有一排見老豆上交友網站似想搵女人

當時我就同佢講

遺產唔洗留俾我啦，你鍾意點洗就點洗
但將來有咩都好，我只會睇住你一個同細妹，後過我個妹入家門嘅我一概唔會睇
諗清楚你到時七老八十單拖點照顧新老婆同啲細路

到依家佢冇再諗件事了

其實我媽病重時有立遺囑， 個官係參考現況！ 我係有多次有家歸不得理由搵區議員幫手，個官就識判決。

樓主 你老豆唔會醒架
佢無哂所有野就會醒
屋企親戚經歷
個女人落左黎香港之後，開始露出面目
氹掂我親戚買大陸樓落個女人名
因為話個仔成績差，要返大陸搵表姐補習
由一星期返去4日，慢慢變成一個月返香港得1-2日
個女人開始扮靚買名牌，而我親戚今年70歲，個女人先38歲

近呢3-4年開始，新年同清明個女人都唔會出現
個親戚就每日都係間爛鬼屋對住自己，呢幾年都唔敢搵我地

講真架 以前啲人話嫁雞隨雞 嫁狗隨狗
你老豆啲野慢慢俾佢呃哂之後，無哂利用價值
你覺得佢會唔會用妻子身分照顧住佢？

呢句說話永遠都無錯
記住對住支那人千祈唔好心軟，就算細路仔都好，佢地真係無個好人。

講真 除左唔好益條大陸西 （死都要爭返層樓）
當無左個老豆算啦

經濟獨立都要做到經濟唔獨立，你買左樓未？

如果未買樓或冇能力出去租屋唔算經濟獨立，你預左博人同情你，你就要扮可憐， 庭上流兩滴眼淚，講個女人黎左之後變化，你既生活變化。

要確認層樓你係真業主 定係只係平安紙有你名

其實預左， 我當時行呢一步佢地都估唔到， 到現在層樓得返我細佬住， 而我就出去買樓結婚。

結婚前將層樓轉去你自己名先啦

你老豆要轉名就法庭見， 仲知任何野暗地搞！

9痕點解唔用套

過來人 不過我連個女人都未見到就走左 生死不相往來 我唔會為左分身家 要自己扮野過果十幾廿年 你話何鴻燊仔女就話啫

大陸女人真係一個世界毒瘤 痴撚線架

聽到你呢個case好心痛，如果呀爸都已經走咗，你要努力let go，畀個大陸鷄搞到自己唔似人，一啲都唔值得。

老套啲講，生活得好過佢哋，做人問心無愧，就當係贏咗，其他嘢都冇得執著咁多。

同佢鬥痴線，每日播佛經煩鳩住佢

除左本身有家底 有良好教育既大陸女人
全部嫁得比你香港人都一撚定係咁架啦
仲要好揀唔揀揀四川妹 貪人靚女咪出事囉
如果一定要娶大陸妹我會揀上海妹 上海出身都唔窮得去邊 只少唔會係農民戶 都唔洗驚佢呃你啲咩

香港人一定要全面歧視講普通話嘅支那狗，要製造一個恐怖俾佢哋知，來香港就會俾人歧視

雖然我想睇你老豆仆街，但係都唔好俾個女人個邊有任何著數，層樓點都唔好落佢地個名，咪撚再俾錢養佢地

拿拿聲搵律師搞， 層樓一釘契佢加唔到名。

出錢請個靚仔去勾條支那婆，再影相俾佢老竇睇

廢老都愛靚女 無計

利申：最愛j四川妹 睇樣睇身材都贏曬

係屬於自已既野就堅持其它唔好理

層樓一進入法律程序就冇得加名或轉名。

d大陸女人好鐘意批評人地屋企
話你咁大個人廢呀又盛
但永遠講到自己就好多原因好多苦衷
講到好撚有道理咁

講堅 白滑長腿大波四川妹真係 係男人都想屌 一諗起都扯

其實到呢刻，邊個先係呢個家庭嘅「局外人」？

不如試下驗dna 睇下個囡係咪親生

係大陸請人，幾千蚊，啪斷哂佢屋企人啲手手腳腳，睇下佢走唔走

利申發夢周公同我講，3600一個

要而家就加名去你同阿哥度 唔可以等死左轉名
分分鐘比個大陸女人灌迷湯改左平安紙

或者搵私家偵探Check下條臭支那婆有冇勾佬 有嘅話

賣左層樓做首期供過間

命裡有時😕 大陸女人 十個有十個都係咁

無辧法，她地自己利益行先

佢地後面一定有一班人比資料教佢地，你只能自己小心d

你咁講我仲驚，我擔心自己安危

叫佢轉名比你同呀哥佢唔好要名
你哋就應承佢到時會照顧佢哋

陰謀論都係咁講
屌你老母大陸都唔知係咪有教啲女人用同一個方法落黎香港
啲劇情真係咁撚多都一樣

男人係會空虛寂寞嘅， 怪就怪當時不如請你老豆叫雞 好過叫佢搵填房 留精不留情

你老豆都仲算清醒 你嘈極都仲分得清清楚楚層樓想點
辛苦D埋多D你老豆身 多D關心佢老人家好過啦 帶佢叫下雞 回味下當年勇 。

男人一屌完西 就會進入聖人模式 之後覺得女人只不過臭皮襄

lm

不如偷偷地驗下DNA
睇下你兩個妹係咪真係你老豆親生？
如點唔係就有好戲睇

醒wo, 一爆個姦夫出黎，即刻離婚，唔洗分身家

樓主 不如搬去同啊哥住啦
以後老豆依邊有咩事都咪理
一於由得個on9老豆自作孽
到時俾個支那婦呃曬所有嘢先內疚搵返你同啊哥
你2個都要企硬 依啲係佢咎由自取

呢個故事教訓大家要廿幾碎個陣搵返個大陸女朋友
六十碎搵個廿幾緊係死得啦

呢d廢老唔死都冇用
精虫已經上腦

比我拿到咩著數拿晒先
一豪子都唔好益蝗婦

食佢煮d野要小心，唔知癲起上黎放左乜落去

要搵支那北京雞嘅99%都係人生loser
幾歲搵都死得啦

Btw 碎你老母，死返5p啦

人生loser 又點
香港呢個社會大把我呢啲人
住公屋
扮份萬零蚊既工就一世
我地係majority ，吹咩

同意，第一就係唔好再出錢請工人啦
要盡量減少對呢個家嘅investment
因為佢地無當你係屋企人
我會勸樓主盡量儲多啲錢搬出去
你留低都一定改變唔到佢地，只會辛苦自己，何必呢
搬出去順便cut埋/減家用
對佢地唔可以有同理心，包括你爸爸
否則只能硬食
樓主加油

樓主唔好咁天真啦
層樓你當無撚左都得架啦
而家就話 仲要係口頭講有你名
你老豆老多幾年咁點
個大陸婆日嘈夜嘈你慌佢唔轉咩
仲要個細女有權的話 個大陸婆咪照有層樓
講真 你已經輸左個老豆架啦
你對左你老豆咁多年 佢識左個老婆之後
又唔理你感受 又由得條大陸婆搞咁多野
睇清現實啦 無撚得救架啦
就算俾你趕到個大陸婆走又點
佢留曬d錢俾你都好
你都係會無左個老豆 佢個心都俾人迷走左啦
如果你目標係唔想個大陸婆拎到咁多野
我支持你繼續抗爭 但係如果你淨係想老豆清醒返
我可以同你講 算撚數罷啦
上面位巴打都講左 班蝗蟲落左黎
入境處都趕唔走 第一條防線已經無左
而家你唔係諗點樣可以返到以前咁
你而家諗下點樣止蝕離場好過啦

令到世伯戴帽 等世伯同隻蝗無晒信任

你老豆要轉移資產先得

樓主加油呀

你老豆 70 歲，正常最聽你大哥話，因為佢個輩最驚所謂冇仔送終。 所以你應該搵埋你大哥商量，你地應該要同一陣線，咁比較大機會令你老豆聽你既意見。

另外你最好睇實個細妹啦，雖然唔同呀媽，但佢係整個家之中最無助，亦無辜。即使你老豆百年後，你同你呀哥加埋細妹都可以構成到新一代既大家庭，咁當然到時你後母同佢大女就變成無關係人士了。

我都面對緊差唔多既野

我就建議樓主盡量討好你阿爸，當你真心對阿爸好嘅時候，個女人做幾多小動作只會令你阿爸偏向你個邊，打好關係先就乜都有得傾，至於個女人搞咁多野都係為咗兩個女將來嘅利益(錢?屋?) 唔好同佢兩個女關係搞到咁差，始終佢地大個會嫁出去/搬出去(如果唔係就小心你阿爸層樓)

間樓有你老豆名, 即係有一日佢唔喺度,
大陸女人就會自動繼承你老豆嘅財產
三人名即係你只佔三份一

驗下個靚妹係唔係你老豆先啦

好明白樓主個種無眼睇又做唔出真係完全唔理既感覺
真係勁委屈 啞仔食黃連
不過真心對住呢種女人
同佢嘈或燥係無用
都唔可以係呢個時候再做煩個一方
因為啞樣你老豆只會愈走愈遠
真係要好好諗下點出高招
等你老豆信你聽你講
揸住d錢 無論點都唔可以過個女人手
不論係為自己諗定為老豆諗
都千萬唔好就咁放棄比個女人得逞
如果唔係他日好可能會後悔到仆街

無架啦，你唔會夠個西窿鬥架

我無試過去問，真係唔清楚，不過我個親戚啲仔女係咁樣做。雖然最尾佢老豆無同個女人離婚，不過老豆都無再咁信個女人。我真心覺得你可以去問下

70歲男人無用㗎喇
d人教佢捉姦又盛
係咪想迫到係5老豆親手滅門
如果樓主夠狼呢個咪唯一解決辦法lo
唔通同大陸人講道理
做唔到不如快d嫁人
同呢個家斬纜好過

其實有一招
老豆送晒d錢俾樓主
然後叫老豆直接拿長生津
每月多3500蚊洗

如果個女人問點解唔俾d資產佢?
答佢因為長生津要計埋老婆資產

無一件果d個目標就唔止呃一個普通阿伯啦

就係有一件 先會走投無路揾師傅揾目標揾正呢一種

你打到係你好彩，唔一定個個官同一判法，唔好比太大信心樓主

直頭就係咁，由打開門開始，每條線都守唔到。自己想守時，其他人又唔配合。

老豆退休冇收入
個女人去做按摩有啲收入
咁屋企開支點搞

如果係我
搬出去住 唔請工人 交少少家用俾呀爸
同呀爸講到明 我而家搬出去成全你地
唯一要求係層樓唔可以寫個女人既名
如果佢唔肯 就連個少少家用都唔俾
你當冇左個老豆算數
遲早個女人啲尾巴會露出黎

樓主加油
唯一好彩你係女仔，可以因爲嫁人而離開呢個家
你老豆都70歲，比佢過多十幾年安安樂樂就算
錢同樓果d就算，你老豆好明顯甘心比人呃，扮訓嘅人點會叫得醒
樓主你自己都要開心過日子

分享來聽吓？

我又真係冇，可能遲吓開

你係咩階段？

求其搵個連登.gif嘅巴打去按摩起個機send比你
攪掂

老實講，你都係自己走啦嘈只會辛苦自己
再唔係搵你老豆細女頭髮同你老豆驗下dna
話唔埋有新發現

本地學校？

每日都share d 蝗婦耍手段搶樓再趕走廢老的新聞佢睇
睇到佢驚

左膠、攻黨：請用數據說服我

由佢老豆搵女人的一刻開始已改變現況，我係過來人，我媽係我17歲就過左身，18歲就要上庭同屋企人打官司，仲要養埋細佬，心如刀割！ 現在咪一樣買樓結婚生兒育女， 樓主最重要係自立認清現況上庭一戰攞回你媽果份。

你要攞返層樓, 基本上就要無視你鳩痕老豆, 真假都好唱個支那婆周圍通姦勾佬(貼街招, 同親戚隔離鄰舍講, 打匿名電話等等) 離間佢地關係, 就算爭唔贏,
起碼攪到佢神經衰弱可以出返口惡氣
上面d人講玩關心, 扮可憐?
人地全職24小時洗鳩,洗腦, 會夠佢玩?
你老豆係關心你就唔會咁白痴信哂個八婆啦, 慳返啖氣好過, 麻甩佬精蟲上腦, 仲會理鳩你咩骨肉親情咩

呢位清講得好啱，上一輩廢老，十個有九最聽大仔話，因為仔先係自己，仲要靠個仔傳宗接代，女直頭當係垃圾(我屋企就係咁)。叫你大佬發揮影響力。好重要，女你講多都只係嫌你煩

樓主 打死都唔好讓步呀
呢啲咁嘅大陸女人 一定要同佢鬥堅持。。。。

有無得瞞住佢哋攞頭髮做親子鑑定？

認真 唔好退縮 否則你就total loss 仲比隻蝗贏曬

法庭講理據講案例， 我就係案例！ 樓主已冇野輸，點解唔一戰呢？

如果本來已預左冇， 點解唔用法庭解決？ 我當時上庭都預左輸， 但點都比到壓力老豆同條支那婆，呢個係我要打上庭原因， 因為個官會一五一十問佢， 佢會唔知點答， 層樓只係獎品黎。

唔明上面班連登仔仲叫樓主拖住佢老豆做咩

條廢老已經講到明明知無感情仲唔離婚，人地心入面淨係得個幼支咋。

忍得一時，不如del埋連登忍埋依世佢。

架船就沉撚硬啦，樓主好自為之。

咪就係，男人精蟲上腦話之理親生女， 認清事實， 唔好忍，搵外力釘佢契先，等佢轉唔到名。

按法律上，你老豆係要照顧你係要比地方你住，任何改變現狀佢都係輸。

樓主
記住你敵人係你老豆+後母
如果只focus喺後母到會受好多制肘

驗下個妹係咪親生先
個妹同佢老母關係好唔好？
既然層樓有妹個名，試下爭取下個妹，離間佢地母女關係
細路女好易呃，教下佢做功課，講廣東話/英文
放低你成見，記住唔好成日鬧佢
可能有幫助

我寧願你搬走重過新生
當時我一直諗點幫爸爸
點樣阻止佢
做唔到仲好內疚
好痛苦

佢嘅事交返俾佢 唔好糾纏 唔好苦咗自己

對付支那人就要好似宮廷劇咁勾心鬥角但表面上唔好同你老爸反面咁先可以解決，你有優勢就係你比個女人親你爸

中國式陰道

驗DNA未呀
分分鐘係契家佬😂

有帶驗下個細女 係咪真係你老豆親生

有無*

抵啦，
60歲娶個20幾歲

搬走 唔洗對住 互不拖欠

屌你老母你講嚟講去都係貪老豆層樓

你老豆既目的係要閪屌，要老來有人陪，係天性
就算有神仙話佢聽個女人聽日會走佬
佢一樣會拖到聽日
呢個先係香港老男人比大陸雞呃既主因，
所以你點分析點，曉之大義都係嘥氣

層樓你老母有份供，細女冇理由有份
如果佢一定要加細女嘅同佢斷關係啦

true

應該要求釋法，禁止中港婚姻，連單程證爭議都可以一次過解決！

樓主加油
儘量控制下自己脾氣，唔好成日同你老豆吵
試諗下 個女人日日吹枕邊風 你又咁惡，個老豆實再偏心啲
條戰線一定好長，千祈唔好畀呢家蝗得手，啲樓同錢有你媽媽份

都係臨老先要同大陸女人結婚囉……
識人幾個月自爆比人知自己有幾多身家都戇鳩鳩
佢已經上哂腦

點解d老師肯咁教

層樓有妳名？

現在就賣樓。你要等佢失去一切嗰日先會浪子回頭。

同你老豆講定 唔會同佢送終 之後搬啦

扮可憐 同個臭閪大陸婆鬥心計
硬碰冇用 你老豆只會覺得你搞事
修好同老豆關係先 咁佢先會聽你講野

番大陸叫雞叫出個未來

扮傻

係真係傻到癲嗰隻

即係暴瘋雨入邊鮑起靜嗰種咁

得閒煲啲死老鼠湯比大家飲

生雞頭刺身放係佢手袋

冚家田鼠免切

層樓要落你名， 最好做長命契

第二， 同你老豆關係好D，扮慘扮無辜， 扮無錢，有得拎你好拎。 老豆死之前立定平安紙，要分身家

第三， 可以暗鬥 唔好明鬥，唔好正面同個女人嘈， 你會輸

第四 連同你呀哥講明， 佢咁想搵人照顧就叫個女人照顧佢， 以後生養死葬叫佢兩個女處理，唔好煩到你兩個。 ( 必要手段 ) .

最近一年去做揼骨

唔使問肯撚定去做替工一樓一

大陸女人玩離間真係無撚得輸
唔止親情 愛情友情一樣 根本就係天生賤種 鬥唔過

同意
做按摩等於做雞冇分別
搵個男仔fd上去放蛇
做得按摩一定唔止咁簡單
實有幫客打飛機/搞野

層樓而家係咩邊名
供晒未???

蝗就是魔鬼
佢哋就係有方法迷惑人心
佢哋最鍾意666呢組魔鬼代表號碼

以其人之道 還治其人之身
你又帶男朋友日日上去扑野，跟手叫埋佢黎住，再整到間屋污污糟糟，睇下個蝗頂唔頂得順

層樓如果係你阿媽同你阿爸供，同埋阿媽過左身，而你無份供，加上你已成年出黎做野，你老豆鍾意點分都無可厚非。

唔好害樓主
個蝗無野好驚 一切都係想呃哂啲錢

真 同一個劇本我一年見唔少 湖南最仆街 一呃完身份證 即刻日夜發作 屌到個男人頂唔順自己走 間屋食埋 同自己個仔住 之後著到成隻雞咁 見到都想嘔

大陸女人只能玩，不能一齊

快點搵男友一齊威脅老豆及仆街支那人

個女人幾多歲?

你講既方法就係個女人用既方法
樓主已玩完

個女依家8歲 即係60歲就搞大個女人個肚
係咪佢老豆嘅種黎㗎

屌你老母娶支那做老婆都要有負責任
翻你支那啦

70歲仲生ON9無極限

Yes 本地學校都有d 好奶共

歪理當真理香港人係學唔到
人唔要面天下無敵

我建議樓主一係搬出去
一係盡量唔好同個女人有任何接觸
同埋最好係屋企裝返D CAM
因為跟劇本個女人下一步應該就係屈樓主打佢等樓主坐監

反唔反共同呢件事完全無關

點會無幫助
如果佢真係帽你呀爸
唔信你老豆唔肯同佢離

大陸真係全部西女人
好彩樓主係女人 仲可以搵個男人嫁左佢 以後唔理就算

可憐樓主...場仗有排打 希望你老豆快d醒

70歲人生個8歲女
有無驗過dna呀

當局者迷，樓豬老豆冇左樓豬老母咁多年突然有個女人走出黎俾佢晚晚屌閪點會醒，只會覺得樓豬唔生性，阻人扑野，好老實講如果我老豆係咁，我會係咁每日不斷提返起過左身既呀媽點好點好，雖然係好互相傷害但可以逼佢覺得悔疚，個女人一定會走出黎叫你收聲，如果你老豆係生性同埋仲記住你老母既話一定會喝佢，否則呢個家庭都唔洗恨

好撚彩係生個女喳
叫你阿哥同你老豆講 想落葉歸根 神主牌有地方放 初一十五有人人上香的話
就聽你兩個講

你已經冇乎，技術上只可以等你老豆被人陰乾陰淨之後你去執手尾

如果你唔去執手尾，就遲啲係天橋底搵翻你老豆啦

睇實層樓
阿哥有能力 就搬去同阿哥住一陣
斷絕父女關係

你老豆唔駛幾年就會被陰乾
到時自然現形

先再執手尾

你老豆好多身家就另計

現年37

唔係講笑，叫你老竇快啲去做遺囑，百年歸老之後啲財產俾晒你。如果離婚個女人會分身家，唔著數。

因為做嘢接觸好多大陸人
大陸妹真係好撚鍾意搞呢d手段
睇得出係真係與生俱來 痴撚線
樓主加油

多謝你，係tenancy in common， 我哥爸 25 25 50。遺囑應該都係我同呀哥各25，但冇睇過。

不過當好彩我爸健健康康長命百歲，就真係租金又冇，蝗蟲一家住成世。

建議盡快搬走，若果負擔到同有工作嘅話。

提番樓主你，唔係話咒你老豆，但留意番有遺囑未必有用，因為層樓個半隻大陸蝗都有份，同埋就算要番層樓，你都要俾唔少律師費（可以去到層樓10%），老實講過程好大鑊。

所以，快點離開費時眼怨兼煩

唔識咪鳩up啦，樓主話層樓加左樓主名啦，隻蝗點樣有份呀
你google 下咩叫聯名業權先啦，呢家佢老豆想加隻蝗名都要經過樓主同意呀

你老豆好on9,係咪隻蝗教佢 tenancy in common 嫁 ，正常人加名都係加長命契啦

連樓主都覺得條女正，試問普通男人點忍丫

呢家最好叫你地3個去律師樓轉長命契，如果你老豆同你呀哥願意既話
整完真係走得，唔洗理隻蝗

Sorry。我都係想回下而已

剛有親人走咗，遇到同樣問題，我乜都無。你鐘意屌就屌，都係想支持下樓主唔駛咁撚燥

其實係我自膠, sor

你老豆養大你責任已經完咗，揾到水自己學下自食其力把啦。

Post張相啦 冇相點傾

我就係乜都無個個，你可以屌我柒唔同律師嘈同追，但老豆都死撚咗，我佢遺囑係立到咁撚樣，我又就俾人趕走。

雖然屋企唔係因為大陸蝗亦都無大陸蝗搞成咁，但家庭問題好煩，仲要乜都無個下好慘，又多負擔，我就係on99死忍留係屋企同老母鬥氣，而家搞到自己中度抑鬱要去睇醫生。

樓主要幫香港人止蝕
就算佢係半隻蝗都好
佢可以有幾香港人就幫佢變到幾香港人
如果唔係以後連半個香港人都冇

講左咁耐 大把人叫驗dna

樓主應該做下野啦

又要唔做野反抗 又要上黎開post

個b一出細你就要出手啦 拖左咁多年

底你有今日

Sor 個個家庭都好多問題，我都明白
我屋企人都有嚴重抑鬱，見佢好辛苦

我自己因為on99認為一家人要幫手，借咗成十幾廿萬俾老母，得佢拎番曬啲樓呀同老豆啲遺產，拎完係俾曬我老母，我乜撚都無。而家仲要急住搵地方搬。

我仲同自己講一家人乜乜乜，我覺得自己柒得太勁，忍我老母啲仆街嘢。

所以建議樓主有能力就搬，住劏房都要。

講得啱！用西關大少趙雅芝果招

好多謝各位咁長都睇，全部建議我都有睇到

依家層樓未供完，我做按揭，老竇供，有我、哥、爸三個名，係tenancy in common。

我爸的確係分好曬，話唔會改，我會有返自己嘅嘢，叫我唔使擔心。

只係最近蝗個呀媽（我爸嘅岳母）想入埋嚟一齊住，屋企唔大會變咗7個人，香港亦會多隻鄉下蝗。

其實最唔想蝗母嚟嘅係我爸，但佢完全冇反抗，竟然有日係佢唔知嘅情況下呀婆喺度過夜訓。

我語氣唔好咁問佢咩事，佢就向個大陸女人話係我唔鍾意，叫呀婆唔好住咁多，其實係佢自己唔鍾意。以我所知呀婆都唔想住咁逼，但女人想呀婆霸地方。

由於隔幾星期就會發生一次呀婆嘗試嚟住，所以我同老竇鬧交鬧到好勁，佢依家係「我鍾意畀邊個住就畀邊個住」嘅態度。

我依家係有能力搬出去，我會聽大家講，控制脾氣，儲多啲錢再搬出去，同呀哥睇實層樓。多謝你哋！

兩位稍安毋躁，多謝你哋支持！

記住預番啲錢，人走咗後人好多洗費，我借咗廿萬俾老母淨係拎老豆啲嘢，但老豆就俾曬老母，我乜都無。

我經歷太多濕鳩嘢，再加埋近排老豆過身，老豆生前都話我會有番我個份，但而家老母咁樣，我覺得我自己好柒，唔會再信任何人。希望樓主唔好柒。

記住要同個臭閪細女/大女做朋友
係條臭閪面前 係呀爸面前都係
然後一齊去行山 有咁遠得咁遠
行到山邊 記得小心d 唔好跌親呀
如果唔係就會跌落山架啦

最重要 搵私家偵探捉姦

依家仲有冇死忍留喺度？有咩都係自己身心最緊要，唔好為啖氣搞到有事（自己努力嘗試緊）。你都加油！

100%肯定大陸婆有契家佬

隨時個頭掉底你老豆，轉頭同契家佬結婚

你阿哥係唔係男人黎 唔幫手
威脅你老豆一係揀個女人 一係揀個仔
揀個女人就斷父子關係 自己叫個女人生個仔幫佢擔幡買水囉

有，但已經搵緊樓。因為層樓我拎唔番（利申，老豆又係話我有俾錢 定會留俾我，但當然佢人都死咗，我結果係借咗廿萬，但又乜能都無）

QE精神科啲姑娘知我返咩工搵幾銀，都幫緊手睇緊租盤，佢話我唔離開驚我（再次）睇唔開。（利申，自殺過三次，死唔去）。

樓主唔好心軟
聽樓上巴打講，試下用法律途徑阻止

當年我老豆有二奶（定唔知係三奶四奶）
同阿媽離婚，我跟老豆
件支那婆同我老豆生件蝗仔
o係我老豆面前扮晒好人對我好好
我老豆唔o係屋企就周圍同d鄰居講我阻住佢地全家
最後我頂唔順都搬走左
個老豆已經唔係我識既老豆
講真係冇得救

揾人暗殺佢 我朋友之前都試過 10皮野冇手尾跟

屌 你叫埋條仔一齊黎住啦
一獲熟嘅嘢我最撚鍾意做

敵人嘅敵人就係朋友

有冇相

我會去，之前未做係因為五官、身型都極似我老竇，而且呢個女唔係「意外」，係個女人哄咗佢好耐特登生嘅。

我有反抗，反抗完先有加我名，呀婆先拖咗咁多年都未嚟到住。雖然有效，但亦都因為反抗太多關係變差。

開post其實見到好多有用嘅建議，例如法律上嘅，我會去做嘢㗎喇！

70歲取20歲

掉鳩底你老豆啦，呢啲廢老俾人呃哂啲錢，臨老唔過得世就啱，低等動物淨低識用鳩諗嘢

有個7x歲親戚同個3x歲大陸女人結左婚
個女人黎左香港之後就叫埋"表哥"落黎
分左個親戚層樓同銀行存款之後離婚
依家個親戚中左風野都講唔到

學你咁講屌係唔會聽,要等佢中過招先知

其實間樓你有業權+樓按係你個名，只要你唔同意，非業權擁有者都唔可以係間屋到住 （姐係蝗媽）

想知你老母係咪蝗，同埋佢係咪外省人（非廣東省）
多數係d外省人/蝗先會做到仔女都唔認

真，多數d男人唔會聽身邊親人講蝗女人既仆街野，仲要死沖埋去個蝗到，日日話個蝗好好

香港原居民。我老豆個老豆個老豆就算係大陸落黎。

祝你後母即刻死過唔到佛誕

建議樓主出街做多d開心既野，對得個女人多，遲早有埋情緒病

溝左佢

你有無照顧你老豆？平日對佢點？

係，呢個真。唔一定係佢日日挑釁我，而係聽到成屋蝗語，播蝗歌（你知幾難頂），睇蝗劇，我返份工仲要見好多嚟搶嘢嘅蝗，個人就會自不然好躁。

老豆係大陸出軌，想搞散頭家

雖然佢近七十，但你當佢係五十幾歲健壯身體，唔使點照顧，已出錢請工人照顧佢三餐同家務（因為個女人係唔會做家務）。

平日唔算傾好多計，但會帶佢去吓旅行，間唔中請吓佢請餐好啲嘅，佢有健康需要身體檢查都會幫佢安排。唔提到啲蝗激親自己又激埋佢時關係唔算差。

洗幾千蚊搵南亞佬斬佢老母西啦

一大一細我諗一萬蚊有找

樓主幾歲，幾時結婚，到時嫁個有錢佬，咪撚理班蝗啦，都控制唔到

睇新聞成日講，離婚一定係判間公屋畀蝗蟲㗎！

V7應該好精彩，同人撚雀開大
有錢收又可以洩慾，分分鐘有錢過你

個aiya阿妹驗咗dna未？

樓主都係盡快放棄自己搬出去算啦
嚟到呢啲地步就算你老豆以前有幾好都冇用，屋企一畀蝗蟲搞中就玩完冇得救架喇
自己搬走反而冇眼屎乾淨盲，用啲錢搬出去你一定生活得開心過而家好多
反正遲早你都要獨立生活架啦，早走早解放呀
你阿媽已經唔喺度，呢個決定應該更加易做

邊條法例
但佢老豆死左 個支那婦分到業權 咪重新番來

賣左層樓佢, 直接搬屋。呢世唔好見

睇連登都知啦
溫柔貼心大波白滑過港女丫嘛

我嘅情況同樓主你一樣，大炒過幾鑊，0交流包括埋我老豆

屋企有同樣情況 同你講聲加油

分分鐘係加$200可以比人屌個d
樓主記住衫褲分機洗呀

DNA要CHECK

真心樓主唔使同佢硬碰硬
儲錢搬出去住
眼不見為淨
同時同老豆keep contact
你老豆唔衰到貼地唔會知錯

其實你個case唔算最worse
起碼佢都識分娶左條大陸婆係做錯
只係個人太好 心軟同覺得大家生左個女都要負責任

分分鐘條支那女人講要拎多d醫藥錢匯返去

都係繼續同住？

多謝你，你都加油

最可怕就係開個post，咁多人話屋企一樣。難怪香港變得咁快。

冇架啦
佢比人呃走曬啲野臨死之前
多啲恥笑下佢等佢死得唔眼閉係你唯一做到嘅野

用咁有道德既方法無用既,如果樓主想要逼走個個女人只有做得狠

首先，要將層樓轉做長命契， 同你老豆開個聯名戶口將大部分資產轉移過去， 因為以下做嘅嘢會令你同你老豆反面

然後就要日日係屋企玩花臣，記住個2個女都係賤人
1, 夜晚不停播啲好嘈音樂， 有時候播下佛經， 你就鎖門， 戴耳筒瞓覺
2, 將你阿媽張相擺喺屋企中間， 日日要裝香，唔係一柱，係成包咁裝
3, 製造啲家居意外， 好似將啲100度熱水換落去個細女啲水壺度， 又或者會唔會有單獨係你同嗰兩個女喺屋企？ 煲粥之後落街扮唔記得
4, 反正屋企都多人， 夾埋好你啲friend每逢週末就上去開party， 特別係嗰個賤女人個媽落嚟之後， 有咁嘈得咁嘈有咁多人得有咁多人
5, 唔好請工人，唔好俾家用， 幫手供樓留番證據
6, 一有嘢唔見或者一有嘢畀佢哋拎咗，報警
同埋全屋要裝cam， 但唔好畀佢哋知道

處理呢啲事都係鬥狠同埋鬥耐性

講漏咗， 搵中港私家偵探起條女底
睇下有冇姦夫？ 再唔係有曬佢屋企人資料到最後可以用暴力， 再唔係你攤曬啲資料出嚟同佢講唔走就搵人對付佢屋企人

冇得救，及早割𥱊為最上策。

遲左一陣出事要你咩埋仲大鑊

叫你老豆喺層樓 加你個名 唔加就同佢炒大鑊 話要登報紙同佢脫離父子關係嗰啲 然後加完之後 即刻趕嗰幾隻支那人走 依家你係業主 嗰幾隻支那人唔肯走嘅話 就報警 因為你唔同意佢哋留喺度 佢哋唔係業主 亦都冇租約冇合約 所以佢哋係非法入侵 係可以拉嘅

攤牌分身家
層樓應該計埋你親生阿媽果份
即係一半係你阿媽 自然果半係你兩兄妹
淨底果半就三個分
夠晒均真

重有一招
拎一萬扮係廳中間跌左
裝cam陰9個女人，一唔見就報警

無諗個個細女唔係你呀爸親生咩，如果係便宜女，就算係無拎走層樓個名都起碼令你老豆睇清啲個女人

個工人姐姐係你自己全數出錢請？
如果係嘅話，個姐姐根本唔需要聽個女人講嘢唔煮你飯
又唔係佢出糧畀姐姐，有咩資格

直接離開 免煩

追曬post

樓主要頂住啊 就算日後要搬出去都間唔中返去住
如果唔係個結局會變成點 你知我知個單眼佬都知

次次見到呢啲post就好希望個結局會係個男人輸哂一切 眾叛親離
明明身邊都有咁多例子 點解啲廢老會覺得自己係特別既一個 唔會出事
Btw 樓主加油 唔好再信你老豆講既野 有後母就有後爸架啦 好多時佢同你講既野只係為左打溫情牌
好明顯佢地宜家先係一家人 你只不過係個“外人”
男人好多時都可以好絕情 再多既親情都無閪好

我男，住緊公屋，過多一兩年會結婚，到時夠錢買樓又好租屋又好都會搬出去住，忍多一兩年唯有

起碼你細媽冇起你老豆飛腳先，都叫仲有頭家。唔係你老豆就真係乜都冇。

我係你就出盡力游說個老豆，要佢轉層樓俾自己，反正你老豆知個女人貪錢。但係緊係唔可以俾個女人知。

必要時，扮埋孝子，孝順下個細媽，錫下d細妹。我相信你老豆會心軟。始終你係大婆生，又係仔，應該有優勢。

到時有樓就實握大權，個女人就惡唔出咩樣。當然佢識做時，你都要識做。人地安安份份，你都唔好搞散人地。

傻左 係未起飛腳咋
對人仁慈分分鐘係對自己殘忍

留名

上面教人玩陰質嗰啲唔好戇鳩啦
你點陰質都唔會夠大陸雞陰質
點狼死都唔會夠大陸雞狼死
陣間佢真係一煲滾水淋落你塊面就仆街
啲大陸雞賤命一條，樓主自己仲有大把世界，唔好同佢搏

剛剛就係我畢業後第一個月糧未出未畀家用時講。二來佢話啲菜係佢買。

後來一直係全數我畀就冇呢個問題。

祝你結咗婚後有自己人生，雖然手尾長但可以抽離。

我偷聽到，佢口頭上同我老竇講過最多同我菜刀互捅，我質問我老竇，我老竇話如果佢有咁講就佢自己天打雷劈。佢好鍾意話我哋啲嘢係誤會同小事。

我即刻心都寒埋。

咁唔係對個女人仁慈，只係要諗埋個老豆。人地老豆都係想臨老有個伴。

硬功唔得就要試軟功架啦，唔見得紮行個馬有咩優勢

你揸住層樓，你細媽一世你老豆做肉便器又好，起你老豆飛腳都好。你冇損失

上面圖一係冬至當日我爸約哥嚟屋企食飯引起

圖二係我爸賴係我唔想呀婆住喺度引起

放心啦, 平時條大陸雞一定落重毒藥同你老豆講老咗冇人會照顧佢
你同你阿哥都唔會理佢, 得條大陸雞會照顧佢, 唱到你地有咁衰得咁衰
而呢啲娶咗大陸雞嘅男人通常都冇腦, 講吓講吓就會上晒腦
條大陸雞同個女先係佢屋企人, 唔係你同你阿哥

我勸你都係快啲走, 你估計唔倒條大陸雞會做乜, 而條大陸雞就好清楚你地乜都唔敢做
所以放得佢入屋企你地就已經輸咗, 早啲走人止蝕, 畀自己好過啲啦

我老豆

立即搬出？咪又係得個講字 係就拿拿林三個一齊死出去

你比我呢段嘢佢睇

屌你條老x蟲
老婆死咗仲有仔又有女

你條撚㨾走去搆x妹都算
大陸婆已經要小心㗎啦
七十歳人仲on99
你條撚粗d硬d呀

住層幾百萬樓好有錢？

二個仔女一人一半

依家仲x老入花x

你一d
integrity都無呀

我知你英文都唔識多個
叫阿女google translates

你死咗佢算啦，垃圾一個

明顯道德綁架，唔好中計，佢就是想你變成一個不可理喻的痴線女形象
你要比佢企道德更高，第一件事就係要乜都大方，大方到壯烈犧牲level

佢而家所做的所有野都係為左食曬層樓，只要法律上無論點打都係你同阿哥有份，佢做咩都無用，最好去揾律師問左意見先，究竟點寫名

食飯住邊果d形式野無所謂，佢要乜都比佢，要做乜都盡量滿足佢（唔理老豆定大陸女人都好，都懷柔，等佢無位入你），有咩關於樓的動作都要地下進行唔好再比你老豆知

- 炒工人姐姐，理由：兩個妹已經大個唔需要工人照顧，老豆一個果個大陸女人搞得掂，你甚至可以講你同男友要諗買樓存錢
- 同老豆阿哥開聯名戶口，將你家用+阿哥家用出落個戶口度，你老豆用左幾多你地即刻睇到，要掌控財政話事權
- 懷柔親妹（同佢講韓星，買下佢中意的韓星野比佢就ok），就算最後dna無關，你懷柔左都有著數，要share下u-life，去旅行，香港花花世界，等佢羨慕你，佢點都會想做香港人多D唔想做蝗蟲，佢老母只係個唔識英文的鄉下婆，仲可以用比錢佢學韓文，去外國旅行只帶埋佢去果d招，但重皮，自己衡量
- 便宜妹蝗性入骨，睇錢做人，佢可能會因你懷柔而討厭親生妹+發覺同你無血緣關係少好多著數，就會討厭自己老母。自行會分化

大陸女人做乜你都無反應的話，在老豆面前你就係識做的乖女，佢吹再多水都只不過係一個搬弄是非的死八婆

一定要軟軟軟軟軟，唔好再硬，個大陸女人而家玩自己係悲劇女主角，你係逼害佢果個，唔好再中計中激將法，要冷靜

全中，佢話我咁自私日後點會照顧佢。

知道，雖然呢一秒未走到，但已籌備緊走人。

如果係就好 最怕佢胃口
touch wood萬一樓主老豆有乜三長兩短或者有急病嚟發難 宜家都講得出攞菜刀 到時就真係劇本做足全套
為樓主未來默哀

知道，會學做好啲。我的確係個痴線女形象，佢有次同我爸講我夜晚喺廳目光呆滯行來行去。

嗰次我係考final溫書都畀佢無中生有。仲係兜個圈我呀哥講返我知。

驗左DNA先 你拎自己同細女DNA去驗都會驗到係咪同父異母，駛鬼問老豆

大家咁話，祝你都係啦
我老豆真係好冇用，佢試過因爲個女人郁手打我，我冇還拖啦，又成日問我借錢我都照借俾佢，當我有一日搬左出去你話我不考都好，我當冇左老豆

樓主
加油
我都係比個廢老老豆趕出屋
因為我一返工講明唔會照顧佢個蝗仔
結果佢限我一個月內要搬走

過來人再勸多你一句, 你做好啲係冇用, 點懷柔都係冇用
第一係你阿爸對住佢多過對住你, D壞話已經一早上晒腦
第二係你阿爸都覺得老咗想有人照顧, 而好天真地認為只要自己有錢有樓個女人都會繼續跟佢, 而你地兩個就始終會走咗去
第三係你成日抑制住自己本身就係好辛苦嘅一件事, 對住班仆街又唔可以發脾氣仲要扮乖, 而大陸雞又唔會理你只會得寸進尺, 你只係會越嚟越辛苦
你對你老豆好嗰陣可能佢會對番你好, 但係下次一嘈佢一樣會咩都唔記得晒, 幫住大陸雞
遲早痴線嗰個會係你

反正棟樓你同阿哥夾埋有一半, 其他咪由得佢囉, 照顧好自己嘅生活好過為咗半棟樓搞到自己成日唔開心

話唔定個細女同樓主都冇血源關係

如果冇，係咪可以離婚？

唔好為啲咁嘅人令到自己咁唔開心，我平時冇野做都唔會太想留係屋企，得閒自己出去行下約下朋友或者出去做下運動，佢地隻蝗女好撚嘈

一定要鬥無恥
利伸：俾支那雞搞散頭家

細女冇自理能力呀嘛，未到18歲 同阿哥洗曬都唔使撚畀佢啦

真係親生仔不及近身錢 唉

偷偷執佢小朋友啲頭髮去驗DNA先 有冇得諗

佢打你，又借你錢，冇人有資格話你不孝。我喺呢種情況下老竇都叫知要分清楚啲嘢，都算係幸運㗎喇。

係，蝗女仲要帶好多蝗同學上嚟玩。

用下腦諗下 大陸女人青春無敵個陣嫁比個香港中坑都諗到咩事啦那有咁多真愛，你有錢嘅咪一齊囉，你有難佢實走㗎

成日見40幾娶個20中尾

這位絲打最緊要小心，最好keep住手提電話在身和找保護自己工具;一旦大陸婆發起瘋上來甚麼都做得到;二來最好和律師研究間屋業權;三來長遠來說儲錢搬出去;最緊要是保障自己安全為上……

樓主，同大陸妹硬碰硬冇著數，一定要用陰招，睇你老豆睇知佢唔受硬，你再用強硬態度，你老豆真係煩到趕你走

我公司都有個類似背景嘅蝗同事，外省人去深圳打工再嫁香港男人再申請蝗family落黎，呢啲深圳妹最鍾意扮可憐，背後出陰招好撚陰濕

誰大誰惡誰正確

同意！同埋可以評估下老豆對媽媽既感情，同埋有幾錫你

父女天生就有個優勢，｢前世情人｣你估吹架？ 花多少少時間陪下老豆，傾下屋企以外既事，等佢覺得對住你唔會煩，你係卜日諗既，信你多啲，錫你多啲
最緊要係令到係老豆開始叫隻蝗有咩搵你講搵你傾❨冇錯，係宮鬥奸妃mode❩

一開始唔洗下下贏到盡，記住，咩都好，要循序漸進，即係溫水煮蛙

辛苦你啦...

大蝗定細

你老豆得你阿哥一粒仔

你同你阿哥一齊約你老豆出黎飲茶

你阿哥就威脅話 如果佢再咁樣一味幫個大陸女人

你阿哥就再唔理佢

等佢死後無仔送終

你就負責係隔離用懷柔政策

好委屈咁就話唔想你地個家散

話你地當個細妹係一家人

你老豆走左都肯照顧個細妹

令你老豆無後顧之憂

冧佢上律師樓寫遺囑 層樓三個分 或你地兩個佔大份啲

丁屎都唔益個大陸女人

廢老最鍾意聽人講好聽說話

你阿哥嚇完佢 你再出馬做好人 掂

有名仲使乜煩, 自己按撚左層樓佢, 拎住幾百萬CASH然後等比人收樓, 收完樓拍賣完再分多幾百萬CASH, 到時你分分鐘渣住成千萬, 但你預左以後無親人做

燒撚左間屋一獲熟

其實我講既野都七七八八 最多都係得某某故事分享

不論男女都好 唔好咁易耳仔軟
唔係叫你唔信任何人 只係叫你地班友得閒諗下自己咩料
比人表面上讚你兩句關心下少少就撞埋個頭落去 咁你就中伏

另外道理係呢d場合唔適用 講道理只會係兩邊條件對等果陣先講

仲有就係同呢d女人鬥 你係鬥唔起
見過有單野
二奶女人為左同個男人一齊
應承左做絕育手術換取男人同大婆離婚

仲有我估呢度有人抱住幸災樂禍食花生心態睇post
想同你地講得閒關心下多d屋企人 唔洗做到咁突兀
平時幫下手倒垃圾箱都好呀 起碼比所有人知呢度係安居之處
如果唔係成頭家好易比外來人入黎 變成好似樓主咁
你都唔想自己頭家變到咁下化

其實前面有大把車可鑑
點解就要娶個低質大陸婆
好心啦
咁老唔係覺得有人鍾意自己阿嘛
救命 冇腦

得罪講句:細女有冇驗過DNA

你老豆你驚老左無人照顧 無人陪
因為佢好清楚亦都好想, 你地大左, 會有自己既家庭
無可能會長期陪到佢

縱使佢明知個女人未必信得過, 佢都依然有一絲既希望, 希望佢老左個女人唔會唔理佢, 那怕只係丁點既希望, 佢已經夠.

你咁衝動, 一定唔夠佢鬥, 因為佢日日訓係佢側邊.
你老豆都好清楚MAKE 左個CHOICE. 你覺得為佢好啫, 但係佢唔想咁ma

同樣道理, 你細個果陣, 如果你老豆唔準你咩唔準你咩, 樣樣都要跟佢既諗法, 原因係因為為你好, 你都唔會聽佢啦, 對不對

所以, 好現實, 你依家只能由佢, 盡量幫佢留返多個錢, 等佢第日萬一博輸左, 都唔會老來過唔到世

可能個女人, 都會等你爸爸百年歸老, 先攞曬佢d野呢

樓主幾時放蝗婆相上來比大家j
Btw 驚唔驚大女識上連登會睇呢個post

如果樓主層樓係 25 25 50
我估樓主老母果陣立左長命契所以佢走果陣 比左兩個仔女各25
你可以睇下分契

大陸女人真係好恐怖 個個都係資深演員 一結完婚落香港就肥真章 中港婚姻同倫敦金完全無分別 講左咁多年都做係有人會奶野 依然有班人以為自己會係例外 最後家破人亡 無咩得搞 唯有執生

咪再交 家用 養寄生蟲

睇到覺得好撚辛苦
香港淪陷

Cut 左個工人

慳返d錢自己出去住

斷關係

佢遲早後悔

大陸女人真係好撚仆街
我呀叔又係喺大陸包二奶
帶埋兩條死蝗蟲仔女嚟香港

On99依家係隻蝗玩野呀責咩撚野任呀
撚唔個老母係女人呀？
重要比家用？
直接買下野比個老豆等關係唔好咁緊張重好啦
聽落老豆死要面，又怕自己一個
試下比個下台階佢
樓上有人話捉姦work
搵個ptbf夾埋溝佢跟住放入手機相薄
扮同老豆睇相果陣唔覺意比佢睇到
幫埋你老豆搵原因屌佢

得閒同老豆飲下2人茶
話就算阿媽唔係到都想「一家人」飲下茶
傾下野食咁囉，試下唔同既酒樓咁囉
佢話帶埋個女人你就話為佢接受左佢係屋企一份子，值阿媽同佢係永遠無得取代
講明會陪佢飲茶飲到聽日無牙
總之要好似個女人咁私下同老豆fd但又唔比個女人知太多

同咪大陸女人搞事好鐘意報警嫁
如果同老豆fd番，你要識玩野先報警，等有個記錄係佢玩野先
屈佢毆打你呀搵滾水淋你之類
咁到時佢再報或者上庭佢講既野就廢好多

不過由今日開始就鎖門訓啦
試過有朋友比個大陸繼母屈吸毒，即刻比老豆踢出門口
當然唔洗問，最後老豆比人呃哂錢連層樓都無埋佢名。訓左2日街最後我朋友養番佢，佢老豆先話一直都知有問題

講咩約法三章呀，同埋講d錢/樓點分都哂氣。大家都唔係互相尊重，大家唔鋸大家，緊係大家都想拎最大利益，最後咪又係嘈交收場。
點樣攤出來講，你真係太年輕

樓主 用反向還擊 佢愈想你搬你愈唔搬 好似笑住對西客咁 日日返屋企扮到好開心 笑到四萬咁口 對老豆要好到出面 仲要對個大陸婆同阿妹好好 等你老豆覺得你孝順仔 條大陸婆愈睇愈唔順眼 到時要擔心嘅恐怕係佢啦 如果你而家走咗就正中大陸婆下懷 佢仲開心 所以要記住 佢唔想你做 你愈係要做到足 最好多啲帶男朋友返屋企 多個人霸地盤 不過男友都要識表面上氹你老豆開心 仲要氹埋個大陸婆 咁愛屋及烏 你老豆實覺得你地咁孝順 第時大陸婆講你壞話 你老豆分分鐘仲會話返佢 個女對佢咁好仲講佢壞話 到時你老豆就會唔中意佢 所以你而家愈同大陸婆關係差 你老豆就愈易被個大陸婆游說 記得對方愈想你喊 你就愈係要笑 佢就會驚 我知對住個西女人仲要扮大方對佢好係好難 但同佢硬碰硬係咩結果 我諗你而家都睇得好清楚啦

男人可唔可以用腦諗野
唔好用條撚諗野？

鬥快食曬老豆副身家先啦 最好一蚊都唔留比佢 佢要先經你手攞 平時屋企飯錢就係身家到慢慢幫佢比

突然間覺得.......
呢個世界其實大把壞人.... 就算全部大陸人都係壞人, 呢個都唔係問題癥結所在........

香港問題嘅核心, 係廢老........

樓主 我同你情況都似 當然你差好多 當分享下 我老豆同左個大陸識既女人前年結婚 我老豆60 個女人目測都5頭冇深入問過 小弟都係前年結婚 我婚前半年我老豆走黎同我講話佢就黎同佢所謂既女朋友結婚 當然我極力反對 亦都同你一樣係阻止唔到 因為基本上而家我地既上一代係極撚文塞你越嘈佢越做 個女人仲話要早過我註冊 當時我自己係估計佢想咁做係因為 到我結婚我就必需要俾佢坐主家 我就轉行理性路線成功叫我老豆傾掂左 小弟係公屋撚 當時戶主係我老豆同埋係租既 我唔知你同你老豆關係係點 因為我同我老豆未算去到最差 不過都因為呢個女人嘈過好多次 仲燒埋我老婆果疊 後尾就好似好多巴打回應咁 你只需要比個女人更快拎左你老豆既野就得 現實d都要咁做 當然唔係叫你日後由得佢死 係講緊果d財產既控制權一定要係你手 我果時就轉行返理性路線同我老豆慢慢傾 心平氣和傾 叫佢簽份野之後去房屋署搞手續買埋 業主寫我 我老豆冇名 我直接話左佢知 如果你真係冇俾人呃 就乜事都冇 如果你真係俾人呃 起碼你仲會係呢度有屋住 佢都明白 同接受左 而家佢同個女人住大陸 我每個月會過錢俾佢 當然你詳盡既生活細節我都有發生 個女人都黎過住 我唔夠膽話佢一定呃人 不過防人之心真係不可無 由其大陸人 打左咁多字純粹自己都想發洩 另外係想提醒樓主你 如果你想搏下救唔救得返 一定唔可以同老豆關係變差 廢老點解會走去娶大陸婆？除左衰鹹濕之外 佢地仲有個好撚美麗既原因就係 佢認為第日自己需要有個伴 仔女大左有自己既世界 如果你同你老豆反面只會更加令佢俾晒d野個女人 始終你同佢血濃於水 肯傾一定有得傾 相反 上一代廢老心態 你硬佢只會同你鬥硬 到頭來都係益左隻大陸西 樓主 一定要忍 加油

記住我唔係叫你搶晒你老豆既野之後唔好理你老豆 如果你真係成功拎返個控制權去你同你哥哥手上 記得要日後有咩事要照顧好你老豆 如果拎唔返都冇辦法 祝你好運

好長同可能1999 唔好意思

如果樓主個個星期上去放殺蟲煙霧會點

建議樓主留意法律問題, 盡可能R你老豆多D資產, 寫埋落遺囑
口頭上講都要錄低晒, 留證據, 搵律師見證
追晒post, 你地係咪仲未見過張遺囑? 未見過就盡快證實係咪有, 同埋搜集多D 對你地有用既證據, 例如你老豆應承過你既野要錄低
如果見過遺囑, 問下專業意見份遺囑係咪真係有效, 有冇漏洞
唔係咒你, 但唔好以為你老豆好壯健就唔洗咁快去搞
我父母果4位長老, 有3個都係話走就走
而你老豆唔係到果陣, 上法庭就一定口同鼻拗, 大家都無證無據最後大機會係平分, 然後佢地肯定好多藉口咩遺孀無經濟能力又剩, 不過你地有份供, 情況可能好D
我屋企係過來人, 我地就係因為冇立有效遺囑, 而老人家又真係突然去左,黎唔切搞
因為咁比人搵到漏洞係大陸打緊分身家官司,
對方仲要係祖母離婚左幾十年既前夫同佢班蝗仔 而佢地係完全無供養過祖母, 都可以黎分遺產, 連個官知佢地係咁仆街, 但都要跟法律做野
真心建議你一定要盡早諗好法律既野, 你唔係律師, 你睇唔出有問題唔代表係冇漏洞, 所有野四四六六寫低佢無得拗, D大陸人謀人身家係好撚有一手, 你望下呢個post幾多單係關D蝗事就知

Lm

Post隻女人張相過成人台；睇下有冇巴打幫襯過

唔是嘛
咁阿婆隨時同你老豆差唔多大
如果你同阿哥斬纜唔q理佢地
呢個女人要照顧兩個70+ 加兩個未成年
根本冇可能搞得掂

個女人叫埋個阿婆落黎其實有冇諗過自己照唔照顧得起?
兩老是但一個頭暈身罄,保證佢好快頂唔順

你老母同個大女對奶分別幾大？
有無起過痰？

樓主加油
明白個種無力感 想老豆好但忍唔住爆seed點知俾人爆返然後又乜9都改變唔到好l慘

利申 老豆講明層樓俾大仔而「未來大嫂」一早冇做野仲要先斬後奏養左隻狗 不過個女人係香港人黎

樓主加油， 唔守住就會冇晒

樓主想分化老豆同個女人估計係無可能，一嚟女人高招仲未露出咩馬腳，二嚟就算老豆明知個女人有奇惑，但喺臨老想有人照顧嘅心態下，都唔會放棄，加上有個（可能係）親生女，一定會畀個完整家庭佢。

層樓有個細女名，樓主同阿哥最多只可以攞1/3，現階段樓主要盡力保住呢1/3，祈求老豆唔好加埋個女人名。但依照劇情發展都應該幾難，個女人一定會施展渾身解數令妳老豆加佢名為止。

講真樓主老豆勸唔聽架喇，佢無論如何都要保住個女人保住個家，妳站喺老豆對立面佢只會更加覺得妳針對佢搞分化。Cut鐘點減家用啦，無謂益鳩埋個女人，同男友搬出去住，為自己未來幸福打算好過啦。既然妳老豆揀咗呢條路，結果就等佢自己承擔。

蝗

唔差在貼埋樣啦

呢到有教學

老豆係大陸出軌，想搞散頭家

香港真係要多謝你老豆呢種人
後悔仲要納稅人埋單

不過樓主我都好同情你
首先你要扮聽老豆話，起碼拎返老豆信任先
暗中查下個細妹DNA，頭髮唔難攞

資產物業唔係你老豆名離婚就唔使分身家
所以好應該分比你同你呀哥先

再者，個女人有手有腳就好應該做家務同湊佢啲蝗卵 工人要cut，再扮到你工作壓力大點都好，就話你無錢，等個老豆知道你同呀哥佢有責任照顧好，個女人都應該要學定廣東話掃街洗廁所 繼而返大陸，咁你屋企就有得安寧

我想上下堂避免中伏

樓主太蠢 正中下懷

絲打加油呀 道不同 不相為謀

無辦法都要離開呢個家

Btw
日日播天水圍的夜與霧條四川妹睇
女主角都係四川妹，又係生個女

樓主搬左出去記得唔好再幫佢地請工人
佢地問起就話個工人唔做

其實叫你老豆同你， 你哥夾埋講個大話， 話層樓已經轉左你同阿哥名， 睇下佢現唔現型就知係咪真心。 如果佢反枱問題已解決， 唔反枱即係同你老豆係認真， 咁就諗諗點改善關係吧。

請偵探捉姦
個女人一定有姦情
捉到有證據post上連登

搞大陸女人嘅男人正仆街

其實我唔明點解屋企仲要請工人，你老頭要聚個女人返嚟照顧佢，宜家咪得償所願申請埋嚟香港住埋喺佢屋企，方便晒照顧佢啦，仲請個工人照顧返個女人轉頭？

同野蠻人，真係唯一可以鬥野蠻
睇下邊個頂唔順先

至於佢身家嘅野，老老實實，除左層樓你地係有份供，道理上應該要拎返應得嗰份之外，其他野佢鍾意分俾邊個都冇法，佢覺得開心就得
只不過係，有噤面風流就有噤耐折墜，他日有咩結果都係佢自己受返
我明白你會覺得一啲本身應該係你嘅野俾人分左咁，另一方面，佢覺得開心都冇法
都係嗰句，他日有咩都係佢自己受返，自己攞嚟

所以我一見到啲post話乜嘢要孝順，就好火。你孝順又點，你估屋企人一定對你好？

樓主要cut 工人，一個月慳返幾千蚊都好

另外有個小學雞d方法，add個蝗女人we7，溝下佢，睇下chok到d乜出黎

呀婆真係細過我老竇.....
不過由於呀婆喺農村鄉下日曬雨淋，睇落完全唔同年紀，個樣老十幾年

我都覺得係，佢已經平時冇份照顧任何人！

咁你慘啲..搬出嚟住未？

都係，我認衰

初時全部我老竇名都現咗形，
依家知分好一邊一半更加嬲，
但我老竇強調分好咗你哋廝殺係你哋自己事，佢照過自己生活。

見到都幾多人話未必全部大陸女人差，咩質素嘅人就會識咩質素嘅大陸女人，我爸廢老自然識咁嘅女人。

我想大家小心啲唔好以為自己唔係廢老就安全。現實中佢唔係廢老，我老竇個樣後生，樣ok（70似50，所以佢哋拍拖時佢個樣似40），知識份子，唔煙唔酒唔蒲（唔係叫鷄識），一把年紀喺香港時都有我覺得好人同良好背景嘅auntie追佢。

所以真係唔好以為自己眼光準，總之大陸女人就係中伏機會率高。

雖然始作桶者係樓主，讀大學掛住玩理都冇理過屋企，但個後母賤到（醒到？）揸住呢點破壞人地家庭關係

層樓寫自己名 叫你老豆比晒資產cash你
只係請個工人照顧比基本生活費睇下個女人會點

層樓有你阿哥同你個名，一於同你阿哥聯手入稟法院分佐層樓，實行攬炒

認真，其實對非人類最好就係用暴力\其他方式，同佢講道理係冇用架

又冇血緣關係驚閪咩

利申:朋友同你情況一樣但好努力反抗最後開開心心日日以玩尻佢為樂

完全冇掛住玩，係會返屋企就掛住溫書。

我諗返又唔知佢想我參與啲乜嘢，同佢哋一家大細去海洋公園？佢哋都唔想我去啦。家務有做。最多係會食佢哋煮嘅飯，但敢問有幾多人係負責煮飯俾父母？

雖然初時會俾佢講到內疚，但聽得多就知話人唔顧家係佢哋招數。佢哋嫁嚟做少奶，24小時喺屋企，仲要湊自己逼人生嘅細路，梗係可以好顧家。

如果樓主係一個冇咩牽掛既毒撚
解決方法就好簡單
可惜唔係

唉，我都差唔多。
最終樓就賣左，個大陸後母仲用老豆名借左錢。
最終所謂既細佬唔係親細佬，嘈一嘈，仲走埋返大陸。
老豆又番左大陸搵佢，仲死埋，間廠又執埋，又欠一大筆。最終我三十前就係還債，仲攪到一個親戚都冇。

贊同要你搬出去既回覆。
大陸既女人你鬥唔過，佢玩起野上黎，你仲難攪。嘈贏左，趕走到，唔等於冇手尾跟。
你搬出去，個心都平靜d。得閒探下老豆飲下茶，開解下好過。你老豆冇得救，自卑心重，認為抽唔到另一個又或冇另一半陪佢最後就唔得。
順便偷偷地同你細妹同阿爸做親子鑒定，得個知字都好。

利申：男，重新上路

補多句
個大陸女人多數出面有男人
你要告佢通姦而分唔到身家係好難
先攪清楚細妹血緣
如果佢有異樣，你再搵私家偵探查下佢出面有冇另一個男人

其實照咁睇 層樓都凶多吉少
不如做絕d 脫離父女關係 都係一拍兩散
到時人又冇錢又冇 就係威脅佢呀

個細女係咪真係你老豆親生架？

太多負能量，咁落去翻曬面老竇又淒慘，最危險時所有利益都只會歸落閪女人一家度
建議樓主多啲陪老竇同改善返關係打溫情牌
閪女人令你情緒躁你千奇唔好再同佢有咩瓜葛，搞著你，你可以無視可以忍可以暗串，唔好太多交流，又唔係你老母，忍佢係尊重你老竇，對你妹好都係因為細路同有血緣亦係對你老豆既尊重之一
呢點一定要比你老竇知，你老竇會慢慢明你。
如果你唔咁做，死梗反面嗌交搞到關係咁脆弱，你老竇就會將一切怪罪你，甚至將佢一切既失敗都落你頭，因為佢唔會願意承認自己既問題，老來衰收尾既話，自尊同面子問題一定會令佢逃避。

70歲 見你話佢以前都算開明依家老得咁反智，其實都係有擔憂，你要對應返問題核心去回應你老竇現實同心理需求，怕孤獨老你比多啲信心同承諾等佢心安，等佢知道萬大事都仲有你不離不棄。老竇老母其實都係男女朋友咁，需要既係愛，特別係啲高齡單身，最令佢地做錯野都係孤獨寂寞感。
關係好左，日後閪女人出大問題搶樓搶家產時你老竇都會清醒地知道你最好聽你建議多啲

至於佢地一家落曬黎，你得閒同老竇飲茶平心淨氣唔著緊都要扮到好著緊佢咁同你老竇講，我明白你難做，因為你有心負起左對果頭家既責任，但佢地得得寸進尺既話，最大損失係老竇，你知道佢明白呢個問題，但提佢真係要守底線，有啲咩解決唔到或者要你做醜人既，萬大事包你身上，你係最全力支持佢既人。
比返啲價值你老竇，即使背後一切從保你個人利益為動機都好，比多啲關心同愛你老竇，令佢覺得你最著緊既係老竇個人而非錢。

好重要！你要令你老竇對你有返一定既信心同依賴，等佢收尾可以收得安落，上一輩最重要既價值觀黎。如果你日後另外有家庭，你依然要比多啲時間維繫你老竇既關係，戰爭黎，爭取返老竇對你既偏心。

你愈躁 小心愈得志 你要明白你需要做既係唔比閪女人佢地計劃得逞，就需要玩心理，佢愈激你，你愈唔好理佢，係老竇面前甚麼扮下對佢好，扮下你無辜，等老竇覺得佢愈黎愈無理同野蠻，咁你就足夠穩保家產。

家家有本難念經，加油啊。

始作俑者係樓主都講得出

咪傻 放棄呢個屋企啦 你老豆d人唔抵幫 我係你會幫佢女人搞死佢算 個女人起碼叫為自己 你老豆真係打埋江山比人坐 最憎d人成日覺得人地幫佢係害左佢

將個女人所有野刁撚晒出街
執一次刁一次
刁撚到老豆都冇面比
衰心軟比你老豆既話你就一世都輸撚左比件支那女人

天真過天真嬌
有個親戚後生又做醫生, 結果咪同一命運
娶咗支那雞, 7年後離婚分身家

你呢個case無撚得救啦
你起碼要忍辱負重做好多野先有機會拎到層樓
你要受好多氣 受好多冤枉 仲要花好多功夫先氹掂老豆寫哂你名
太難啦 你個敵人係你老豆枕邊人 佢晚晚落嘴頭 你點鬥
到時可能你俾人激到自己有情緒病仲唔抵

如果係我就直接搬出去住 行你阿哥嗰條路
你請少個工人嗰度再加多幾千都搵到個地方住下

你老豆無得救架啦 人就係咁 種咩因得咩果
佢第時搞成點 都係佢自己處理不當做成

根本就要由小學教起女人係雞